<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_RawCanola.label>flor de canola</VCE_RawCanola.label>
  <VCE_RawCanola.description>Una variedad de colza con flores de color amarillo brillante, cultivada principalmente por su semilla rica en aceite.</VCE_RawCanola.description>
  <VCE_RawAvocado.label>aguacates</VCE_RawAvocado.label>
  <VCE_RawAvocado.description>Una fruta de color verde o casi negro con una semilla o hueso grande en el centro. Los aguacates tienen una textura muy suave y cremosa. A los hipsters les encantan.</VCE_RawAvocado.description>
  <VCE_RawMelon.label>melones</VCE_RawMelon.label>
  <VCE_RawMelon.description>Una fruta comestible dulce y carnosa de gran tamaño. Los melones son usualmente cultivados en regiones cálidas.</VCE_RawMelon.description>
  <VCE_RawPineapple.label>piñas</VCE_RawPineapple.label>
  <VCE_RawPineapple.description>Una fruta dulce y tropical con una piel dura y similar al cuero, posee hojas puntiagudas en la parte superior. La fruta recibió su nombre debido a su gran parecido con las piñas de pino.</VCE_RawPineapple.description>
  <VCE_RawCoconut.label>cocos</VCE_RawCoconut.label>
  <VCE_RawCoconut.description>La fruta comestible de los cocoteros. La pulpa del coco tiene un alto contenido de grasas y se puede secar, comer fresca o procesar para obtener leche o aceite de coco. El líquido de su interior, conocido como agua de coco, se utiliza en bebidas.</VCE_RawCoconut.description>
  <VCE_RawAlmonds.label>almendras</VCE_RawAlmonds.label>
  <VCE_RawAlmonds.description>Drupa de forma ovalada que a menudo se come sola, cruda o tostada, aunque también se puede utilizar como componente en varios platos. Una amplia gama de dulces clásicos tienen a la almendra como ingrediente central.</VCE_RawAlmonds.description>
  <VCE_Mangoes.label>mangos</VCE_Mangoes.label>
  <VCE_Mangoes.description>Una fruta ovalada, con colores muy vividor de rojo a amarillo. Tiene una sola semilla aplanada, y la pulpa que lo rodea es de color amarillo a naranja, jugosa y tiene un distintivo sabor dulce-picante.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; 
Los mangos no se deben congelar, o se destruirán, por lo que asegúrate de desactivarlo de tus congeladores.</VCE_Mangoes.description>
  <VCE_RawCelery.label>apio</VCE_RawCelery.label>
  <VCE_RawCelery.description>Un vegetal con un tallo largo y fibroso que posee hojas al final. Las hojas tienen un sabor fuerte y se usan menos que el tallo, como para dar sabor en sopas y estofados o para secarlas. El apio suele ser la base en muchas sopas.</VCE_RawCelery.description>
  <VCE_RawLettuce.label>lechuga</VCE_RawLettuce.label>
  <VCE_RawLettuce.description>Una hoja vegetal que comúnmente se come fresco y son la base de las ensaladas verdes. La lechuga por lo general son ricas en vitaminas K y A.</VCE_RawLettuce.description>
  <VCE_RawRadish.label>rábano</VCE_RawRadish.label>
  <VCE_RawRadish.description>Un raíz vegetal comestible que se siembran fácilmente y crecen rápido. Los jardineros novatos suelen cultivar rábanos.</VCE_RawRadish.description>
  <VCE_RawBuckwheat.label>alforfón</VCE_RawBuckwheat.label>
  <VCE_RawBuckwheat.description>Un pseudocereal cultivado por sus semillas similar a los granos. Sus flores blancas se producen en racimo y después de la polinización se convierten en semilla algo triangulares rodeadas por una corteza marrón oscura o gris.</VCE_RawBuckwheat.description>
  <VCE_RawPeanut.label>maní</VCE_RawPeanut.label>
  <VCE_RawPeanut.description>Semillas de forma alargada y con una cubierta con textura a papel. El sabor y sus nutrientes son similares a los frutos secos, como las nueces o almendras, pero técnicamente es una legumbre.</VCE_RawPeanut.description>
  <VCE_RawSunflower.label>semilla de girasol</VCE_RawSunflower.label>
  <VCE_RawSunflower.description>La semillas de la planta de girasol normalmente se come como snack o formando parte de un plato. También se pueden utilizar como guarnición o ingredientes en diversas recetas.</VCE_RawSunflower.description>
  <VCE_RawOkra.label>quimbombó</VCE_RawOkra.label>
  <VCE_RawOkra.description>Una vaina de semillas verdes y comestibles, conocida por su textura viscosa al abrirla. El quimbombó posee una cantidad inigualable de nutrientes.</VCE_RawOkra.description>
  <VCE_RawGarlic.label>dientes de ajos</VCE_RawGarlic.label>
  <VCE_RawGarlic.description>Un cultivo muy antiguo cultivado por su bulbo, formado en la base de las hojas. Es muy apreciado en la cocina por su sabor picante característico.</VCE_RawGarlic.description>
  <VCE_RawCarrot.label>zanahorias</VCE_RawCarrot.label>
  <VCE_RawCarrot.description>Una raíz comestible, típicamente naranja, aunque existen variantes purpuras, negras, rojas, amarillas y blancas. Un alimento muy versátil, que se puede cortar y hervir, freír o hacer al vapor, cocinarlo en sopar y estofados, también se usa en alimentos para bebes o animales.</VCE_RawCarrot.description>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.label>coles de bruselas</VCE_RawBrusselsSprouts.label>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.description>Unos brotes comestibles en forma de repollo llamado coles. Las coles de bruselas usualmente se comen cocinadas, y las coles más pequeñas tienen un sabor más delicado que las viejas.</VCE_RawBrusselsSprouts.description>
  <VCE_RawOlives.label>olivas</VCE_RawOlives.label>
  <VCE_RawOlives.description>Una pequeña fruta con forma de huevo, de color negra o verde usada en alimentos o para hacer aceite. Las olivas recién cosechadas contienen oleuropeína, por lo que es desagradable al consumirlo de forma inmediata. Se debe dejar fermentar o en salmuera para poder utilizarlas.</VCE_RawOlives.description>
  <VCE_RawSweetPotatoes.label>batata</VCE_RawSweetPotatoes.label>
  <VCE_RawSweetPotatoes.description>Tubérculos grandes, con almidón, y de un sabor dulce (similar al de las calabazas). Las batatas tienen un parentesco lejano con las patatas comunes.</VCE_RawSweetPotatoes.description>
  <VCE_RawCassava.label>yuca</VCE_RawCassava.label>
  <VCE_RawCassava.description>Un tubérculo comestible llamado mandioca o yuca. Tienen un sabor suave similar a la nuez y comúnmente se comen en guisos o como guarniciones. La yuca es una verdura muy versátil que se pueden usar para producir harina, pan, tapioca, almidón para lavar la ropa y para producir bebidas alcohólicas.</VCE_RawCassava.description>
  <VCE_RawBeans.label>judías verdes</VCE_RawBeans.label>
  <VCE_RawBeans.description>Son los frutos jóvenes e inmaduros de un cultivo de frijol común. Se pueden cocinar al vapor, hervir, saltear u hornear. Se suelen cocinar en sopas, guisos y estofados. Las judías verdes también se pueden encurtir, al igual que los pepinos.</VCE_RawBeans.description>
  <VCE_RawBellPeppers.label>pimiento morrón rojo</VCE_RawBellPeppers.label>
  <VCE_RawBellPeppers.description>También es conocido como pimiento dulce, los pimientos morrones son técnicamente solanáceas y forman parte de la familia capsicum, pero son el único chile que posee el gen recesivo que impide la generación de capsaicina, lo que hace no sea picante.</VCE_RawBellPeppers.description>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.label>pimiento morrón amarillo</VCE_RawYellowBellPeppers.label>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.description>También es conocido como pimiento dulce, los pimientos morrones son técnicamente solanáceas y forman parte de la familia capsicum, pero son el único chile que posee el gen recesivo que impide la generación de capsaicina, lo que hace no sea picante.</VCE_RawYellowBellPeppers.description>
  <VCE_RawChickpeas.label>garbanzo</VCE_RawChickpeas.label>
  <VCE_RawChickpeas.description>Una de las legumbres más fáciles de cultivar. Los garbanzos tienen una gran cantidad de fibra y proteínas, además son una gran fuente de hierro, fosforo y acido folico.</VCE_RawChickpeas.description>
  <VCE_RawTaro.label>raíz taro</VCE_RawTaro.label>
  <VCE_RawTaro.description>Un tubérculo con almidón. Posee una piel marrón y pulpa blanca con motas moradas por todas partes. Cuando se cocina, tiene un sabor ligeramente dulce y una textura similar a la de la patata.</VCE_RawTaro.description>
  <VCE_RawWatercress.label>berro de agua</VCE_RawWatercress.label>
  <VCE_RawWatercress.description>Una hojas verdes ricas en vitaminas y minerales, son de la misma familia que el broccoli y el kale.</VCE_RawWatercress.description>
  <VCE_RawLotus.label>semillas de loto</VCE_RawLotus.label>
  <VCE_RawLotus.description>Las semillas de la planta de loto. Están llenos de nutrientes que los convierten en una excelente decisión para una dieta saludable, tienen una alta cantidad de proteínas, carbohidratos y vitaminas.</VCE_RawLotus.description>
  <VCE_RawWaterChestnut.label>castaña de agua</VCE_RawWaterChestnut.label>
  <VCE_RawWaterChestnut.description>Un cormo pequeño y redondeado, con una pulpa blanca y crujientes que se pueden comer crudo, ligeramente hervido o a la plancha.</VCE_RawWaterChestnut.description>
  <VCE_RawCucumber.label>pepinos</VCE_RawCucumber.label>
  <VCE_RawCucumber.description>Una verdura larga y delgada con una piel verde oscuro con una pulpa húmeda y transparente. Se puede comer crudo.</VCE_RawCucumber.description>
  <VCE_RawButternutSquash.label>calabaza larga</VCE_RawButternutSquash.label>
  <VCE_RawButternutSquash.description>Una verdura con un sabor dulce a nuez, similar a la calabaza. Tiene una piel de color amarillo tostado y una pulpa color naranja con un compartimiento de semillas en su interior.</VCE_RawButternutSquash.description>
  <VCE_Celery.label>planta de apio</VCE_Celery.label>
  <VCE_Celery.description>Un vegetal con un tallo largo y fibroso que posee hojas al final. Las hojas tienen un sabor fuerte y se usan menos que el tallo, como para dar sabor en sopas y estofados o para secarlas. El apio suele ser la base en muchas sopas.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El apio tiene un gran período de crecimiento (¡casi un año entero!). Si se puede mantener vivo durante todo este tiempo, producirá más que el maíz.</VCE_Celery.description>
  <VCE_Pineapple.label>planta de piña</VCE_Pineapple.label>
  <VCE_Pineapple.description>Una fruta dulce y tropical con una piel dura y similar al cuero, posee hojas puntiagudas en la parte superior. La fruta recibió su nombre debido a su gran parecido con las piñas de pino.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Las piñas tienen un período de crecimiento muy largo, pero son muy nutritivas y ocupan menos espacio en las reservas.</VCE_Pineapple.description>
  <VCE_Lettuce.label>planta de lechuga</VCE_Lettuce.label>
  <VCE_Lettuce.description>Una hoja vegetal que comúnmente se come fresco y son la base de las ensaladas verdes. La lechuga por lo general son ricas en vitaminas K y A.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Las lechugas se pueden comer crudas al igual que las fresas, pero necesitan crecer a la sombra: en el exterior, pero bajo techo. No crecen en el interior.</VCE_Lettuce.description>
  <VCE_BrusselsSprout.label>planta de coles de bruselas</VCE_BrusselsSprout.label>
  <VCE_BrusselsSprout.description>Unos brotes comestibles en forma de repollo llamado coles. Las coles de bruselas usualmente se comen cocinadas, y las coles más pequeñas tienen un sabor más delicado que las viejas.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Contrario a las otras plantas, las coles de bruselas prosperan en la nieve, y recibirán un aumento en su tasa de crecimiento si esta nevando, SIEMPRE que sea temporada de crecimiento (no crecerán ni se podrá plantar). No se morirá con el frio.</VCE_BrusselsSprout.description>
  <VCE_Cassava.label>planta de yuca</VCE_Cassava.label>
  <VCE_Cassava.description>Un tubérculo comestible llamado mandioca o yuca. Tienen un sabor suave similar a la nuez y comúnmente se comen en guisos o como guarniciones. La yuca es una verdura muy versátil que se pueden usar para producir harina, pan, tapioca, almidón para lavar la ropa y para producir bebidas alcohólicas.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La yuca crece mejor en climas tropicales, es decir cálidos y húmedos. Como tal, recibirá una bonificación de crecimiento si hay niebla.
</VCE_Cassava.description>
  <VCE_SweetPotato.label>planta de batata</VCE_SweetPotato.label>
  <VCE_SweetPotato.description>Tubérculos grandes, con almidón, y de un sabor dulce (similar al de las calabazas). Las batatas tienen un parentesco lejano con las patatas comunes.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La batata prefieren los suelos pedregosos, prosperando en ellos. Los suelos ricos son perjudiciales para ellos. No toleran nada el frio, y crecen mejor en una temperatura media de 24°C y recibirán una penalización si están debajo de 20°C.</VCE_SweetPotato.description>
  <VCE_Radish.label>planta de rábano</VCE_Radish.label>
  <VCE_Radish.description>Una raíz vegetal comestible que se siembran fácilmente y crecen rápido. Los jardineros novatos suelen cultivar rábanos.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Esta es una modificación genética de rábano que crece en un periodo extremadamente corto (menos de 2 días). Esto significa que es un cultivo muy efectivo si se necesita una pequeña cantidad de comida muy rápido, el tiempo de siembra y cosecha es su principal factor.</VCE_Radish.description>
  <VCE_Buckwheat.label>planta de alforfón</VCE_Buckwheat.label>
  <VCE_Buckwheat.description>Un pseudocereal cultivado por sus semillas similar a los granos. Sus flores blancas se producen en racimo y después de la polinización se convierten en semilla algo triangulares rodeadas por una corteza marrón oscura o gris.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El alforfón es muy resistente al fuego, y esta variedad ha sido modificado para ser completamente ignifugo.</VCE_Buckwheat.description>
  <VCE_Peanut.label>planta de maní</VCE_Peanut.label>
  <VCE_Peanut.description>Planta que produce unas semillas de forma alargada y con una cubierta con textura a papel. El sabor y sus nutrientes son similares a los frutos secos, como las nueces o almendras, pero técnicamente es una legumbre.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Esta variedad de maní modificada genéticamente se siembra arrojando las semillas a la zona de cultivo, haciendo que también se planten las casillas adyacente el 75% de las veces, reduciendo el tiempo de trabajo de siembra. Muy útil!</VCE_Peanut.description>
  <VCE_PeanutSecondary.label>planta secundaria de maní</VCE_PeanutSecondary.label>
  <VCE_PeanutSecondary.description>Planta que produce unas semillas de forma alargada y con una cubierta con textura a papel. El sabor y sus nutrientes son similares a los frutos secos, como las nueces o almendras, pero técnicamente es una legumbre.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Esta variedad de maní modificada genéticamente se siembra arrojando las semillas a la zona de cultivo, haciendo que también se planten las casillas adyacente el 75% de las veces, reduciendo el tiempo de trabajo de siembra. Muy útil!</VCE_PeanutSecondary.description>
  <VCE_Sunflower.label>girasol</VCE_Sunflower.label>
  <VCE_Sunflower.description>Un gran cultivo utilizado por su aceite y su fruta. El nombre de girasol proviene de que la flor se asemeja al sol.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Los girasoles crecen al 30% de rápido en las región ecuatorial.
El tamaño de la región ecuatorial depende de la temperatura general del planeta: por debajo de 15º en Normal, por debajo de 35º en Cálido, por debajo de 65º para Caliente y todo el planeta para Muy Caliente. Se considera que los planetas con temperaturas inferiores a lo normal no tienen región ecuatoriana.</VCE_Sunflower.description>
  <VCE_Okra.label>planta de quimbombó</VCE_Okra.label>
  <VCE_Okra.description>Una planta con flores de la familia de las malvas que produce vainas de semillas verdes y comestibles, conocida por su textura viscosa al abrirla. El quimbombó posee una cantidad inigualable de nutrientes.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La planta de quimbombó son muy, MUY resistente al daño. La planta recibirá menos daño por una falta prolongada de luz, y regenerara todo el daño recibido por otras cosas.</VCE_Okra.description>
  <VCE_Garlic.label>planta de ajo</VCE_Garlic.label>
  <VCE_Garlic.description>Una planta con hojas largas y planas que forman el tallo, estas surgen directamente del bulbo de la flor, esta parte se usa como alimento y como medicina. El bulbo está formado por muchos dientes pequeños cubiertos por una piel similar al papel.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El ajo produce muy poco, pero puede crecer en casi cualquier terreno y tarda bastante tiempo en pudrirse, ya que el ajo seco también se puede usar para cocinar.
</VCE_Garlic.description>
  <VCE_Carrot.label>planta de zanahoria</VCE_Carrot.label>
  <VCE_Carrot.description>Una planta herbácea de la familia Apiaceae que produce una raíz comestible. Desarrollara unas hojas largas y finas, mientras que por abajo se desarrolla la zanahoria comestible y las raíces adyacentes.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; 
Plantación complementaria: las zanahorias crecerán más rápido si se están cultivando judías verdes en el mismo mapa. (30% más rápido si hay 100 judías verdes).</VCE_Carrot.description>
  <VCE_Beans.label>planta de judías verdes</VCE_Beans.label>
  <VCE_Beans.description>Un arbusto herbáceo que tiene una larga historia como cultivo. Esta se distingue de las otras variedades de frijoles en que las judías verdes se cosechan y consumen con sus vainas, antes de que las semillas en su interior hayan madurados, similar a los guisantes.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Plantación complementaria: las judías verdes crecerán más rápido si se están cultivando zanahorias en el mismo mapa. (30% más rápido si hay 100 zanahorias).</VCE_Beans.description>
  <VCE_Chickpea.label>planta de garbanzos</VCE_Chickpea.label>
  <VCE_Chickpea.description>Una de las legumbres más fáciles de cultivar. Los garbanzos tienen una gran cantidad de fibra y proteínas, además son una gran fuente de hierro, fosforo y acido folico.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Los garbanzos crecen muy rápido y tienen un buen rendimiento, pero requieren MUCHO espacio en el almacén (esto puede verse anulados por mods de incremento-pilas, sucio tramposo, pero depende de ti si decides arruinar el balance del juego).</VCE_Chickpea.description>
  <VCE_BellPepper.label>planta de pimiento morrón</VCE_BellPepper.label>
  <VCE_BellPepper.description>También es conocido como pimiento dulce, los pimientos morrones son técnicamente solanáceas y forman parte de la familia capsicum, pero son el único chile que posee el gen recesivo que impide la generación de capsaicina, lo que hace no sea picante.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; En promedio, el 25% de los morrones maduraran en pimientos amarillos, y el 75% madurara en pimientos rojos. Los amarillos son más nutritivos. Por lo que si se planta en gran cantidad resultara en un incremento de productividad.</VCE_BellPepper.description>
  <VCE_YellowBellPepper.label>planta de pimiento morrón</VCE_YellowBellPepper.label>
  <VCE_YellowBellPepper.description>También es conocido como pimiento dulce, los pimientos morrones son técnicamente solanáceas y forman parte de la familia capsicum, pero son el único chile que posee el gen recesivo que impide la generación de capsaicina, lo que hace no sea picante.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; En promedio, el 25% de los morrones maduraran en pimientos amarillos, y el 75% madurara en pimientos rojos. Los amarillos son más nutritivos. Por lo que si se planta en gran cantidad resultara en un incremento de productividad.</VCE_YellowBellPepper.description>
  <VCE_Taro.label>planta taro</VCE_Taro.label>
  <VCE_Taro.description>Una planta tropical cultivada principalmente por su raíz comestible. El taro es uno de los pocos cultivos que se pueden cultivar en condiciones de inundación, con la base de la planta siempre bajo el agua. Esto se debe a los espacios de aire en el pecíolo, que le permiten el intercambio gaseoso bajo el agua con la atmósfera.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El taro solo se puede cultivar en zonas de cultivo acuáticas. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. El taro es la planta acuática básica.</VCE_Taro.description>
  <VCE_Watercress.label>berro de agua</VCE_Watercress.label>
  <VCE_Watercress.description>El berro es una planta perenne que crece rápidamente. Es una de las verduras consumidas por los humanos más antiguas. Los berros y muchos de sus parientes son conocidos por su sabor picante.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; 
El berro solo se puede cultivar en zonas de cultivo acuáticas. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. El berro crece más rápido que el taro pero necesita más espacio, bloqueando la siembra en las casillas adyacentes.</VCE_Watercress.description>
  <VCE_Lotus.label>planta de loto</VCE_Lotus.label>
  <VCE_Lotus.description>A veces se llaman coloquialmente nenúfar, las plantas del lotos están adaptadas para crecer en terrenos inundables con ríos y en deltas. Los rizomas de loto son crujientes y tienen un sabor dulce-picante y se pueden freír, saltear o rellenar carnes o frutas en conservas.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El loto solo se puede cultivar en zonas de cultivo acuáticas. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. El loto tarda mucho tiempo en crecer.</VCE_Lotus.description>
  <VCE_WaterChestnut.label>castañas de agua</VCE_WaterChestnut.label>
  <VCE_WaterChestnut.description>Un vegetal acuático que crece en marismas, bajo el agua, en el barro. Tiene hojas verdes tubulares, y unos cormos pequeños crujientes, con una carne blanca que se pueden comer crudas, ligeramente hervidas o a la plancha.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Las castañas de agua solo se puede cultivar en zonas de cultivo acuáticas. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. El loto tarda mucho tiempo en crecer. Crecen un 30% más rápido si hace calor (37-60°C).</VCE_WaterChestnut.description>
  <VCE_Melon.label>planta de melón</VCE_Melon.label>
  <VCE_Melon.description>Una planta que produce fruta comestible dulce y carnosa de gran tamaño. Los melones son usualmente cultivados en regiones cálidas.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Los melones solo crecen en zonas de crecimiento de arena. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. El melón necesita mucho espacio, bloqueando la siembra en sus casillas adyacentes, pero el cosechar no falla.</VCE_Melon.description>
  <VCE_Cucumber.label>planta de pepino</VCE_Cucumber.label>
  <VCE_Cucumber.description>Una enredadera con hojas largas, triangulares, peludas y con espinosas, tienen una flor amarilla. Producen una fruta larga y delgada con una piel verde oscuro con una pulpa húmeda y transparente. \n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; 
Los pepinos solo crecen en zonas de crecimiento de arena. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. El pepino crece muy rápido, dando un pequeño rendimiento en muy poco tiempo. Además se puede comer crudo.</VCE_Cucumber.description>
  <VCE_ButternutSquash.label>planta de calabaza larga</VCE_ButternutSquash.label>
  <VCE_ButternutSquash.description>Una vid que produce una verdura con un sabor dulce a nuez, similar a la calabaza. Tiene una piel de color amarillo tostado y una pulpa color naranja con un compartimiento de semillas en su interior.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Las calabazas largas solo crecen en zonas de crecimiento de arena. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. Esta planta tarda mucho tiempo en crecer.</VCE_ButternutSquash.description>
  <VCE_AloeVera.label>planta de aloe vera</VCE_AloeVera.label>
  <VCE_AloeVera.description>Una hierba con hojas de suculentas dispuestas en rosetas. Las hojas son de color verde-gris y a veces tienen manchas blancas. Tienen espinas afiladas a lo largo de sus bordes y en su interior tienen un gel incoloro usado en muchos productos medicinales.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El aloe vera solo crecen en zonas de crecimiento de arena. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado. Esta planta tarda mucho tiempo en crecer. El aloe vera es una fuente de hierba medicinal.</VCE_AloeVera.description>
  <VCE_Canola.label>planta de colza</VCE_Canola.label>
  <VCE_Canola.description>Una variedad de colza con flores de color amarillo brillante, cultivada principalmente por su semilla rica en aceite.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La colza no es comestible, pero es muy eficiente al convertirse en quimicombustible en la refinería.</VCE_Canola.description>
  <VCE_TreeAvocado.label>árbol de aguacate</VCE_TreeAvocado.label>
  <VCE_TreeAvocado.description>Un árbol perenne con hojas gruesas y de textura de cuero que produce unas flores de color blancas-amarillas. La fruta es de color verde o casi negro con una semilla o hueso grande en el centro.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El árbol de aguacate tarda bastante tiempo en madurar y en producir frutos. Si pueden mantenerlo vivo durante todo este tiempo, producirá una mayor cantidad de frutos que otros arboles frutales. Además, si instalas el mod Coffees and Teas y los combinas con Pumpkin Spice Coffee, ¡podrás tener la experiencia RimWorld Hipster de tus sueños!</VCE_TreeAvocado.description>
  <VCE_TreeOlive.label>olivo</VCE_TreeOlive.label>
  <VCE_TreeOlive.description>Un árbol subtropical con hojas anchas y perenne. Las hojas tienen una textura de cuero, forma de lanza y de color verde oscuro en el haz y color grisáceo en el envés. La madera es resistente a la pudrición. Si el tronco muere, un nuevo tronco surgirá de las raíces.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El olivo prefiere los suelos pedregosos. Los suelos ricos son perjudiciales para ellos. Tienen una vida útil muy, muy larga, mucho más larga que otros arboles productores. Contrario a otros arboles productores, las olivas no se pueden con crudas.</VCE_TreeOlive.description>
  <VCE_CoconutPalm.label>cocotero</VCE_CoconutPalm.label>
  <VCE_CoconutPalm.description>Una palmera cultivado extensamente en la zona del trópico por su fruta, el coco. El cocotero crece mejor cerca del mar, en áreas bajas, a unos pocos pies por encima del nivel del mar. \n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLos cocoteros solo se pueden cultivar en zonas de crecimiento de arena. Sin embargo, estas plantas tardarán mucho en sembrarse y cosecharse, básicamente intercambia el trabajo de los colonos por el cultivo de plantas en un espacio normalmente no utilizado.\n\n Los cocoteros reciben un impulso de crecimiento si hay una casilla de mar a menos de 6 casillas de distancia. El coco puede ser usado como fruta o para ser procesado y obtener su leche.</VCE_CoconutPalm.description>
  <VCE_TreeAlmond.label>almendro</VCE_TreeAlmond.label>
  <VCE_TreeAlmond.description>Un árbol que se cultiva por su fruto, las almendras. Las almendras se pueden comer solar o ser usadas en postres y repostería. Los arboles son muy hermosos cuando florecen; se llenan de flores fragantes, con cinco pétalos y de color entre rosado a blanco.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLos arboles de almendras son muy hermosos, pero requieren una casilla de agua dentro de 6 casillas para crecer de forma apropiada. Las almendras se pueden usar como fruta o para ser procesado y obtener su leche.</VCE_TreeAlmond.description>
  <VCE_TreeMango.label>árbol de mango</VCE_TreeMango.label>
  <VCE_TreeMango.description>Un árbol tropical que produce frutas ovaladas, con colores muy vividor de rojo a amarillo. Tiene una sola semilla aplanada, y la pulpa que lo rodea es de color amarillo a naranja, jugosa y tiene un distintivo sabor dulce-picante.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nEl árbol de mango tiene un muy buen rendimiento, pero los mangos no se pueden congelar o se destruirán.</VCE_TreeMango.description>
</LanguageData>