<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>SS: Arma secundaria</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
    <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Simple Sidearms\n\nPara equipar armas como arma secundaria, haga click derecho en ellas y seleccione "equipar como arma secundaria".\n\nSidearms genera un panel de control al seleccionar un colono con al menos un arma equipado. Por defecto, los colonos cambiaran de arma de forma automatica segun el rango apropiado, y cambiaran a un arma de cuerpo a cuerpo si entran en un combate cuerpo a cuerpo. Esto se puede cambiar en las configuraciones del mod.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>

    <Concept_SidearmsInInventory.label>SS: Armas que poseen</Concept_SidearmsInInventory.label>
    <Concept_SidearmsInInventory.helpText>Las armas con un fondo gris que estan en el inventario del colono, son elegible para su uso. Haga click izquierdo para cambiar por estas. Haga click derecho para soltar.</Concept_SidearmsInInventory.helpText>

    <Concept_SidearmsPrimary.label>SS: Arma primaria inactiva</Concept_SidearmsPrimary.label>
    <Concept_SidearmsPrimary.helpText>Las armas con un fondo dorado, estan asignadas como arma principal para el colono, pero actualmente no se esta usando. Se usaran cuando este en combate.</Concept_SidearmsPrimary.helpText>

    <Concept_SidearmsMissing.label>SS: Arma perdida</Concept_SidearmsMissing.label>
    <Concept_SidearmsMissing.helpText>Las armas con un fondo purpura oscuro, significa que al colono le falta esa arma. Intentaran encontrarlo lo mas rapido posible. Haz click derecho para olvidarse de esa arma.</Concept_SidearmsMissing.helpText>

    <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>SS: Controles avanzados</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>
    <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>Se puede configurar de forma individual a los colonos y como usa su arma secundaria. Cambiar al boton superior rojo, fuerza que los colonos usen simpre su arma principal aunque su arma secundario haga mas daño. Manualmente se puede desactivas el cambio de arma automatico. this behaviour can be disabled using the bottom lock.</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>

    <Concept_SimpleSidearmsDropping.label>SS: Soltar armas</Concept_SimpleSidearmsDropping.label>
    <Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>Dependiendo de las configuraciones, Simple Sidearms puede causar que tus colonos suelten su arma en una variedad de situaciones ( por defecto si es atacado cuerpo a cuerpo ). No te preoqupes: tus colonos recuperan sus armas despues de la pelea.\n\nEsta es una caracteristica personalizable; eche un vistazo al cuadro de dialogo de configuracion del mod para obtener mas informacion.</Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>

    <Concept_CEOverride.label>SS: CE parche</Concept_CEOverride.label>
    <Concept_CEOverride.helpText>Combat expanded esta cargado. La gestion de inventario de SimpleSidearms esta desacitvado.</Concept_CEOverride.helpText>

</LanguageData>