<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_RawApple.label>manzanas</VCE_RawApple.label>
  <VCE_RawApple.description>Manzanas rojas y brillantes. Las manzanas pueden ser usadas como snack, un ingrediente de los postres y se elaboran sidras desde los comienzo de la humanidad.</VCE_RawApple.description>
  <VCE_RawPeach.label>duraznos</VCE_RawPeach.label>
  <VCE_RawPeach.description>Una fruta comestible y jugosa llamado durazno o nectarina. Un melocotón maduro tendrá un aroma fragante y será delicioso si se come fresco.</VCE_RawPeach.description>
  <VCE_RawCherry.label>cerezas</VCE_RawCherry.label>
  <VCE_RawCherry.description>Cerezas pequeñas, dulces de color rojas-purpuras. Las cerezas requieren una pequeña temporada de congelación, por lo que rápidamente se volvió en las favoritas de varias culturas del norte occidental.</VCE_RawCherry.description>
  <VCE_RawPlum.label>ciruelas</VCE_RawPlum.label>
  <VCE_RawPlum.description>Una fruta de color purpura. Muchas culturas secan las ciruelas y las convierten en pasas, que tienen un gran periodo de preservación. En vez de pudrirse, después de 15 días las ciruelas se secan y se convierten en pasas, que se considera un alimento de reserva.</VCE_RawPlum.description>
  <VCE_RawPrunes.label>pasas</VCE_RawPrunes.label>
  <VCE_RawPrunes.description>Ciruelas secas. Pasas que tardan bastante tiempo en deteriorarse.</VCE_RawPrunes.description>
  <VCE_RawPear.label>peras</VCE_RawPear.label>
  <VCE_RawPear.description>Peras verdes y crujientes. Aunque sean similares a las manzanas, las peras son un poco más fibrosas y un poco menos dulce.</VCE_RawPear.description>
  <VCE_RawPricklyPear.label>tunas</VCE_RawPricklyPear.label>
  <VCE_RawPricklyPear.description>Frutas comestibles y rosadas, similar al melón, usado históricamente tanto como snack como medicina por los nativos del desierto.</VCE_RawPricklyPear.description>
  <VCE_Bearberry.label>gayubas</VCE_Bearberry.label>
  <VCE_Bearberry.description>Bayas pequeñas y rosadas conocidas como Gayubas. Si bien las gayubas crudas poseen un sabor ácido y suave, después de ser cocinadas aparece su dulzor natural y los resultados pueden ser mucho más apetecibles.</VCE_Bearberry.description>
  <VCE_RawBanana.label>bananas</VCE_RawBanana.label>
  <VCE_RawBanana.description>Bayas amarillas y alargadas, se pelan con facilidad, y al hacerlo se revela su dulce y blanda pulpa interior. Ha sido una de las frutas favoritas tanto como de los humanos como de primates desde que atravesaban los tropicos hace milenios.</VCE_RawBanana.description>
  <VCE_RawOrange.label>naranjas</VCE_RawOrange.label>
  <VCE_RawOrange.description>Esféricas y con una textura perforada, las naranjas son notoriamente difíciles de pelar como de quitar su pulpa, pero es conocido como una de las frutas más jugosas con un sabor brillante y un regusto amargo.</VCE_RawOrange.description>
  <VCE_RawOnion.label>cebollas</VCE_RawOnion.label>
  <VCE_RawOnion.description>Un bulbo comestible sabroso de sabor y olor picante, con casi tantas variedades como aplicaciones culinarias.</VCE_RawOnion.description>
  <VCE_RawPumpkin.label>calabazas</VCE_RawPumpkin.label>
  <VCE_RawPumpkin.description>Técnicamente son bayas gigantes, las calabazas son famosas por que son fáciles de cultivar y cosechar.</VCE_RawPumpkin.description>
  <VCE_RawPepper.label>chiles</VCE_RawPepper.label>
  <VCE_RawPepper.description>Vainas pequeñas, picantes y de color carmesí, usadas para preparar salsas, condimentos o polvos. Si bien su sabor es suave, la capsaicina que contiene hace que los humanos los encuentren algo adictivo, pero doloroso si se consume en masa. Los animales en cambio jamás se comerán su planta.</VCE_RawPepper.description>
  <VCE_RawPeas.label>guisantes</VCE_RawPeas.label>
  <VCE_RawPeas.description>Semillas esféricas y de color verdes, cubiertos dentro de una vaina. Los guisantes son conocidos por tener una vida útil potencialmente larga si se secan correctamente.</VCE_RawPeas.description>
  <VCE_RawEggplant.label>berenjenas</VCE_RawEggplant.label>
  <VCE_RawEggplant.description>Una fruta bulbosa de color purpura proveniente de las solanáceas. Las berenjenas rara vez se consumen como guarnición, suelen ser el componente principal del plato.</VCE_RawEggplant.description>
  <VCE_RawCabbage.label>repollo</VCE_RawCabbage.label>
  <VCE_RawCabbage.description>Una verdura de hojas verdes algo resistente, a menudo picada y luego fermentada o guisada.
</VCE_RawCabbage.description>
  <VCE_RawBeets.label>remolacha</VCE_RawBeets.label>
  <VCE_RawBeets.description>Un vegetal parecido a una hierba ampliamente cultivada tanto para los seres humanos como para el ganado, notablemente nutritiva y utilizada históricamente en la fabricación de tintes.</VCE_RawBeets.description>
  <VCE_RawTomatoes.label>tomates</VCE_RawTomatoes.label>
  <VCE_RawTomatoes.description>Una serie de frutos rojos, jugosas y brillantes unidos por una vid, comúnmente utilizados como una verdura. Al ser guisadas libera sus azúcares naturales y suaviza los ácidos que contiene.</VCE_RawTomatoes.description>
  <VCE_Grass.label>Pasto</VCE_Grass.label>
  <VCE_Grass.description>Pasto cultivado. Crece en cualquier lugar con algo de luz y con un suelo mínimamente fértil.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El pasto se puede utilizar para alimentar al ganado, de forma similar al heno. No se ve afectado por la plaga, pero no se puede cosechar ni almacenar como se hace con el heno.</VCE_Grass.description>
  <VCE_TallGrass.label>pasto alto</VCE_TallGrass.label>
  <VCE_TallGrass.description>Pasto alto cultivado. Crece en cualquier lugar con algo de luz y con un suelo mínimamente fértil. Hace que el que se mueva através\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; El pasto se puede utilizar para alimentar al ganado, de forma similar al heno. No se ve afectado por la plaga, pero no se puede cosechar ni almacenar como se hace con el heno.</VCE_TallGrass.description>
  <VCE_Agave.label>agave</VCE_Agave.label>
  <VCE_Agave.description>Una planta del desierto con hojas alargadas, el tallo y las flores son comestible.</VCE_Agave.description>
  <VCE_Onion.label>planta de cebolla</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>Un bulbo comestible sabroso de sabor y olor picante, con casi tantas variedades como aplicaciones culinarias.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La cebolla no se ve afectado por la plaga.</VCE_Onion.description>
  <VCE_Pumpkin.label>planta de calabaza</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Técnicamente son bayas gigantes, las calabazas son famosas por que son fáciles de cultivar y cosechar. Sin embargo, su durabilidad significa más peso y masa. Demasiado grande para los hidropónicos.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; 
La cosecha de calabazas siempre será exitoso, independientemente de la habilidad del colono.</VCE_Pumpkin.description>
  <VCE_Pepper.label>planta de chile</VCE_Pepper.label>
  <VCE_Pepper.description>Vainas pequeñas, picantes y de color carmesí, usadas para preparar salsas, condimentos o polvos. Si bien su sabor es suave, la capsaicina que contiene hace que los humanos los encuentren algo adictivo, pero doloroso si se consume en masa. Los animales en cambio jamás se comerán su planta.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Los animales no comerán las plantas de chile. Aunque si se comerán las cosechas.</VCE_Pepper.description>
  <VCE_Peas.label>planta de guisantes</VCE_Peas.label>
  <VCE_Peas.description>Semillas esféricas y de color verdes, cubiertos dentro de una vaina. Se sabe que las plantas de guisantes tienen mucha sed y se beneficiarán enormemente de la lluvia. Los guisantes son conocidos por tener una vida útil potencialmente larga si se secan correctamente.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Normalmente son menos eficientes que el maíz, arroz o las papas. Pero los guisantes reciben un 50% de aumento en su tasa de crecimiento durante la lluvia.</VCE_Peas.description>
  <VCE_Eggplant.label>planta de berenjena</VCE_Eggplant.label>
  <VCE_Eggplant.description>Una fruta bulbosa de color purpura proveniente de las solanáceas. Las berenjenas rara vez se consumen como guarnición, suelen ser el componente principal del plato. Florece en climas cálidos.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La planta de berenjena crecerá un 30% más rápido cuando la temperatura este entre 37 a 60°C.</VCE_Eggplant.description>
  <VCE_Cabbage.label>planta de repollo</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>Una verdura de hojas verdes algo resistente, a menudo picada y luego fermentada o guisada. Esta es particularmente resistente a las toxinas y a la radiación. \n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Los repollos no se ven afectadas por la lluvia toxica y no morirán por esta.</VCE_Cabbage.description>
  <VCE_Beet.label>planta de remolacha</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>Un vegetal parecido a una hierba ampliamente cultivada tanto para los seres humanos como para el ganado, notablemente nutritiva y utilizada históricamente en la fabricación de tintes.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Si bien las remolachas requieren un suelo rico, son bastante productivas, y crecen al 10% de velocidad durante el invierno. Aunque se deben plantar durante la temporada de siembra.
</VCE_Beet.description>
  <VCE_Tomato.label>planta de tomate</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>Una serie de frutos rojos, jugosas y brillantes unidos por una vid, comúnmente utilizados como una verdura. Al ser guisadas libera sus azúcares naturales y suaviza los ácidos que contiene. Los tomates se arrancan fácilmente del vid sin dañar a la planta.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; La planta de tomates no se destruirán al cosechar, similar a los arboles frutales.</VCE_Tomato.description>
  <VCE_AppleTree.label>manzano</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_AppleTree.description>Un árbol que produce manzanas rojas y brillantes, aunque existen una gran variedad de este árbol este en particular prefiere unos veranos cálidos y unos inviernos suaves. Las manzanas pueden ser usadas como snack, un ingrediente de los postres y se elaboran sidras desde los comienzo de la humanidad.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.</VCE_AppleTree.description>
  <VCE_PeachTree.label>árbol de duraznos</VCE_PeachTree.label>
  <VCE_PeachTree.description>Un árbol que produce frutas comestibles y jugosas llamado durazno o melocotón. El árbol de durazno requiere una gran cantidad de luz solar y una temperatura cálida. Las antiguas culturas orientales cultivaron estos árboles, destacando su capacidad para sobrevivir durante las sequías. \n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.</VCE_PeachTree.description>
  <VCE_CherryTree.label>cerezo</VCE_CherryTree.label>
  <VCE_CherryTree.description>Un árbol que produce cerezas pequeñas, dulces de color rojas-purpuras. Los arboles de cerezas requieren una pequeña temporada de congelación, por lo que rápidamente se volvió en las favoritas de varias culturas del norte occidental. Este árbol en particular es bastante hermoso, está lleno de flores rosadas y florece completamente cada invierno.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLos cerezos son el doble de bello comparado con los otros arboles.</VCE_CherryTree.description>
  <VCE_PlumTree.label>ciruelo</VCE_PlumTree.label>
  <VCE_PlumTree.description>Un árbol tupido que produce fruta de color purpura. Las ciruelas son particularmente ácidas y con ella se elaboran una variedad de mermeladas, jaleas y sidras. Muchas culturas secan las ciruelas y las convierten en pasas, que tienen un gran periodo de preservación.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLas ciruelas se pueden comer crudas o secarlas en pasas.</VCE_PlumTree.description>
  <VCE_PearTree.label>peral</VCE_PearTree.label>
  <VCE_PearTree.description>Los perales, un árbol robusto que produce peras verdes y crujientes, se caracterizan por requerir una grand cantidad de agua y un clima fresco, y también se desarrollan bastante bien en la sombra. Aunque al principio son similares a las manzanas, las peras son un poco más fibrosas y menos dulces.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLos perales se pueden cultivar en interiores y no bloquearán las turbinas eólicas.</VCE_PearTree.description>
  <VCE_Opuntia.label>opuntia</VCE_Opuntia.label>
  <VCE_Opuntia.description>Más a menudo conocida como "nopal", se sabe que esta planta es bastante abundante incluso en los desiertos cálidos y secos. Este cactus alto y espinoso otorgan unos frutos comestibles rosados, parecidos a los melones, que los nativos del desierto usaban históricamente como snack y como medicina.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLas opuntias se pueden plantar junto a otros ya que no bloquean a las plantas adyacentes.</VCE_Opuntia.description>
  <VCE_BearBerryBush.label>arbusto de gayubas</VCE_BearBerryBush.label>
  <VCE_BearBerryBush.description>Un arbusto bajo que produce unas bayas rosadas que puede prosperar en suelos pobres e incluso arenosos. Si bien las gayubas crudas poseen un sabor ácido y suave, después de ser cocinadas aparece su dulzor natural y los resultados pueden ser mucho más apetecibles.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLos arbustos de gayubas se pueden cultivar en macetas.</VCE_BearBerryBush.description>
  <VCE_BananaTree.label>banano</VCE_BananaTree.label>
  <VCE_BananaTree.description>Un árbol tropical alto, de hoja ancha, que produce un racimo de bayas alargadas y amarillas conocidas como bananas. Las bananas se pelan con facilidad, y al hacerlo se revela su dulce y blanda pulpa interior. Ha sido una de las frutas favoritas tanto como de los humanos como de primates desde que atravesaban los tropicos hace milenios.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLas bananas son fáciles de cosechar, y sus racimos se pueden cosechar todo de una vez, haciendo que su tiempo de cosecha sea mucho más lento que otros arboles.</VCE_BananaTree.description>
  <VCE_OrangeTree.label>naranjo</VCE_OrangeTree.label>
  <VCE_OrangeTree.description>Un árbol semitropical y tupido, produce unos frutos de color naranja, pueden crecer en ambientes húmedos y en suelos húmedos. Esféricas y con una textura perforada, las naranjas son notoriamente difíciles de pelar como de quitar su pulpa, pero es conocido como una de las frutas más jugosas con un sabor brillante y un regusto amargo.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Efecto en el juego:&lt;/color&gt; Todos los árboles frutales ocupan cuatro veces más espacio que los cultivos normales, tarda mucho tiempo en crecer y en producir frutas, que se pueden comer crudas. No se destruyen después de cosechar, pero tienen una vida limite y eventualmente se debe replantar.\n\nLos naranjos reciben un aumento del 1 % en el crecimiento de cada terreno fluvial en un radio de 3 casillas a su alrededor.</VCE_OrangeTree.description>
</LanguageData>