<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Plant_AloeVera.label>planta áloe diente de tigre</VCE_Plant_AloeVera.label>
  <VCE_Plant_AloeVera.description>Una suculenta cultivable con unas hojas gruesas y carnosa, de color verde, que se abre desde su tallo corto. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_AloeVera.description>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>nopalillo cegador</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>Una suculenta cultivable con sus partes asemejan a orejas de conejos, y las espinas parecieran ser un pelaje. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>
  <VCE_Plant_Echeveria.label>planta echeveria</VCE_Plant_Echeveria.label>
  <VCE_Plant_Echeveria.description>Una suculenta cultivable en forma de roseta, nativa de los matorrales áridos. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_Echeveria.description>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.label>planta haworthiopsis limifolia</VCE_Plant_FairyWashboard.label>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.description>Una suculenta cultivable en forma de roseta con unas hojas triangulares largas. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_FairyWashboard.description>
  <VCE_Plant_JadePlant.label>árbol de jade</VCE_Plant_JadePlant.label>
  <VCE_Plant_JadePlant.description>Una suculenta cultivable con un tallo grueso y con textura de madera, y posee unas hojas ovaladas. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_JadePlant.description>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.label>planta peyote</VCE_Plant_PeyotePlant.label>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.description>Una suculenta cultivable con forma de un botón grueso. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_PeyotePlant.description>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.label>planta mammillaria</VCE_Plant_PincushionPlant.label>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.description>Una suculenta cultivable que es una variedad de cactus, con púas puntiagudas que cubren su exterior. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_PincushionPlant.description>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.label>planta schlumbergera</VCE_Plant_Schlumbergera.label>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.description>Una suculenta cultivable con flores en forma de campana. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_Schlumbergera.description>
  <VCE_Plant_SnakePlant.label>planta lengua de suegra</VCE_Plant_SnakePlant.label>
  <VCE_Plant_SnakePlant.description>Una suculenta cultivable con unas hojas verdes y rígidas con unos bordes amarillos. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_SnakePlant.description>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.label>planta hoya kerri</VCE_Plant_SweetheartPlant.label>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.description>Una suculenta cultivable con hojas con forma de corazon. Si bien no son tan lindas como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga.</VCE_Plant_SweetheartPlant.description>
</LanguageData>