<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VREA_AndroidAwakened.label>androide despierto</VREA_AndroidAwakened.label>
  <VREA_AndroidAwakened.description>Los androides despertado son una rara y extraordinaria especie de maquinas conscientes, han transcendido su programación inicial luego de atravesar por experiencias emocionales extremas. Con su altísima percepción, fuerza e inteligencia sobrepasan a los humanos en numerosos aspectos. Su naturaleza sintética los hace libres de algunas necesidades como dormir o alimentarse y son inmunes a las enfermedades.\n\nAunque son similares en apariencia a los humanos se distinguen por su hardware único y sus subrutinas. Al ser sintéticos, se pueden reprogramar con un programador experto. Sus cuerpos funcionan gracias a los tubos llenos de neutroamina, haciendo que sean extremadamente valiosos.\n\nA pesar de sus remarcables cualidades, los androides despiertos causan miedo y terror a los colonos. Sus nuevos sentimientos pueden provocar comportamientos impredecibles y ser un posible desafío para el orden social establecido. Como resultado, quienes los encuentran, tanto humanos como androides, los reciben con frecuencia con sospecha y precaución.</VREA_AndroidAwakened.description>
  <VREA_AndroidAwakened.descriptionShort>
Después de que los androide pasen por una experiencia traumática o sentimientos de felicidad, desarrollaran sentimientos y personalidad. A pesar de ser sintéticos, los androides despiertos exhiben un comportamiento humano y mantendrán sus subrutinas. Su cuerpo artificial los hacen inmune a las enfermedades, pero requerirán comodidades y un espacio personal. Se entregan a las actividades humanas y se esfuerzan para integrarse a la sociedad.</VREA_AndroidAwakened.descriptionShort>
  <VREA_AndroidBasic.label>androide básico</VREA_AndroidBasic.label>
  <VREA_AndroidBasic.description>Los androides son construcciones sintéticas hechas por el hombre con el objetivo de emular el comportamiento y la apariencia humana, pero con múltiples ventajas sobre sus contrapartes orgánicas. Con su cuerpo de metal y la neutroamina circulando por sus venas, los androides operan con un subnúcleo de persona que le permite realizar las mismas tareas que los humanos, pero sin los limitantes asociados a la vida orgánica.\n\nLos androides son inmunes a la toxidad y a las enfermedades, haciendolo ideal para trabajar en ambientes peligrosos o en situaciones donde se pone en riesgo al humano. No necesitan divertirse, la belleza o estar cómodos, los androides son altamente eficientes, no necesitaran alimentarse o descansar. En consecuencia no experimentaran hambre ni dolor, lo que les permite soportar condiciones muy duras y realizar tareas que de otro modo serian insoportable para los humanos.\n\nLos androides se pueden programar con usa serie de habilidades especificicas, haciendolo altamente versatil y adapatables a varios roles de la sociedad. Desde los trabajos manuales hasta la resolución de problemas complejos, estos seres sintéticos se pueden adaptarse para ocupar cualquier tarea.\n\nAunque están diseñados para no tener emociones, los androides sometidos a experiencias traumaticas o de extrema alegria se pueden convertir. Este evento raro, conocidos como despiertamiento, resultara en el surguimiento de emociones en el androide, otorgandole un nuevo sentimiento de humanidad y autoconciencia.</VREA_AndroidBasic.description>
  <VREA_AndroidBasic.descriptionShort>Los androides son construcciones sintéticas del hombre con un cuerpo de metal y neutroamina circulando por sus venas. Operando por un subnúcleo de persona, los androides son capaces de realizar cualquier trabajo al igual que los humanos, sin la contraparte asociada con la vida orgánica. También son inmunes a la toxicidad y a las enfermedades, no necesitan divertirse, belleza o comodidad, no sufrirán hambre o dolor. Puede sobrevivir en condiciones muy duras. Pueden ser programados con habilidades muy especificas para cumplir cualquier rol. Si son expuesto a mucho estrés o felicidad, se despertaran, encontraran humanidad y transformaran en un ser consciente.</VREA_AndroidBasic.descriptionShort>
</LanguageData>