<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_Wolfman.label>hombre lobo</VRE_Wolfman.label>
  <VRE_Wolfman.description>Se ha debatido mucho el origen de este xenogermen, los hombres lobos/licántropos se han propagado por el espacio, tomando territorios y estableciendo manadas o grandes clanes. Su forma humana posee menos habilidades nocturnas, dando muchas ventajas a cambio de poder compartir su xenogermen con otros.\n\nNo hay una historia clara sobre el origen de los licántropos, lo que se vuelve cada vez más dificil debido a que cada manada tiende a fabricar sus propios orígenes. Esto ha dado lugar a teorías de conspiración muy variadas, la mayoría suele involucrar a los sanguífagos, debido a la similitud de sus genes. La que más prevalece es el de un sanguífago que enamoro perdidamente de un Ytakkin, transformandolo en uno de los suyos, pero hubo una complicación debido a que el nuevo sanguífago estaba embarazada. El niño fue abandonado por sus padres, pero logro sobrevivir rodeado de unos perros salvajes. Eventualmente formo su propia familia, dando igual su sangre o agua, considerando que la familia es lo primero.
</VRE_Wolfman.description>
  <VRE_Wolfman.descriptionShort>Se ha debatido mucho el origen de este xenogermen, los hombres lobos/licántropos se han propagado por el espacio, tomando territorios y estableciendo manadas o grandes clanes. Su forma humana posee menos habilidades nocturnas, dando muchas ventajas a cambio de poder compartir su xenogermen con otros.</VRE_Wolfman.descriptionShort>
  <VRE_Lycan.label>licántropo</VRE_Lycan.label>
  <VRE_Lycan.description>Se ha debatido mucho el origen de este xenogermen, los hombres lobos/licántropos se han propagado por el espacio, tomando territorios y estableciendo manadas o grandes clanes. Los licántropos poseen grandes ventajas nocturnas, tienen una mejor efectividad en el combate cuerpo a cuerpo, una velocidad y regeneración aumentada, y un aullido vigorizante que impide el habla, el cual mejora cuanto más sean en su manada.\n\n No hay una historia clara sobre el origen de los licántropos, lo que se vuelve cada vez más dificil debido a que cada manada tiende a fabricar sus propios orígenes. Esto ha dado lugar a teorías de conspiración muy variadas, la mayoría suele involucrar a los sanguífagos, debido a la similitud de sus genes. La que más prevalece es el de un sanguífago que enamoro perdidamente de un Ytakkin, transformandolo en uno de los suyos, pero hubo una complicación debido a que el nuevo sanguífago estaba embarazada. El niño fue abandonado por sus padres, pero logro sobrevivir rodeado de unos perros salvajes. Eventualmente formo su propia familia, dando igual su sangre o agua, considerando que la familia es lo primero.

</VRE_Lycan.description>
  <VRE_Lycan.descriptionShort>Se ha debatido mucho el origen de este xenogermen, los hombres lobos/licántropos se han propagado por el espacio, tomando territorios y estableciendo manadas o grandes clanes. Los licántropos poseen grandes ventajas nocturnas, tienen una mejor efectividad en el combate cuerpo a cuerpo, una velocidad y regeneración aumentada, y un aullido vigorizante que impide el habla, el cual mejora cuanto más sean en su manada.</VRE_Lycan.descriptionShort>
</LanguageData>