<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <VRE_Poluxkin.label>poluxkin</VRE_Poluxkin.label>
    <VRE_Poluxkin.description>Según los datos genéticos de la inversión en dendrología de Gauranlen Inc despues de la Caida de Sorne, los phytokins son unos organismos humanos basadas en plantas con énfasis en la simetría y la simbiosis. Su capacidad de subsistir solamente de la luz solar y su afinidad a la vida vegetal, los hace especiales para las nuevas colonias o para las granjas industriales de bajo rendimiento.\n\nBasado en investigaciones en el planeta forestal de Phytok poseen gran compatibilidad con la energia psíquica humana, los xenogermenes de phytokin son de alto rango, y de promocionados por megacorporaciones y gobiernos planetarios. Su unica forma de reproducción resulta en una descendencia unica, y cada generación son cada vez más competentes que sus progenitores, contribuyendo a mantener sus numeros extremadamente bajo. Su afinidad por la vida vegetal, junto con su gran sensibilidad psíquica, significa que cualquier phytokin que se encuentre en el Rim se adaptara en gran medida, en especial en lugares donde alla arboles de su planeta inicial. Este xenogermen esta particularmente adaptado a los arboles Polux, pudiendo germinar nuevos arbustos Polux, estos tienen la habilidad de consumir los desechos toxicos. Ellos son inmunes a la toxicidad, incluso han desarrollado una necesidad psicológica de consumir y metabolizar desechos toxicos de manera regular.</VRE_Poluxkin.description>
    <VRE_Poluxkin.descriptionShort>Fueron poderosos asesores de gobernantes y déspotas, los poluxkins son hermosos, astustos y poseen la capacidad de conectarse a los arboles de Polux, mejorando en gran medida sus propiedades. son inmunes a la toxicidad, de hecho, pueden ayudar al medio ambiente consumiento y metabolizando los desechos. Son excelentes para cuidar a las plantas y reproducirse a traves de brotes de niños.</VRE_Poluxkin.descriptionShort>

</LanguageData>