<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <!-- Animal transport pod crash -->
    <LetterLabelAnimalPodCrash>Capsula de transporte animal estrellado</LetterLabelAnimalPodCrash>
    <AnimalPodCrash>Una jaula con un {PAWN_kind} llamado {PAWN_nameDef} se estrello cerca, junto a su capsula de transporte. Si sobrevive al accidente, quedara muy herido.
Si es rescatado, puede unirse a la colonia, o volver a la naturaleza.</AnimalPodCrash>

    <AJLabel>Animal rescatado se ha unido</AJLabel>
    <AJLetter>El animal rescatado se ha unido a la colonia</AJLetter>
    <ADJLabel>Animal rescatado no se une</ADJLabel>
    <ADJLetter>El animal rescatado no se unira a la colonia</ADJLetter>

    <!-- Traitor -->
    <TraitorLabel>Traidor!</TraitorLabel>
    <!-- <Traitor>A colonist named {PAWN_nameDef}, which you have accepted into your ranks, turns out to be an enemy agent from {PAWN_factionName}.
    You can capture {PAWN_objective} for recruitment or slavery purposes.</Traitor> -->
    <Traitor>El colono llamado {PAWN_nameDef}, quien has aceptado en tus filas, resulto ser un agente enemigo de {PAWN_factionName}.
Puedes capturar a {PAWN_objective} para reclutarlo o esclavizarlo.</Traitor>

    <!-- Space Battle -->
    <SpaceBattleLabel>Batalla Espacial</SpaceBattleLabel>
    <SpaceBattle>Varias naves espaciales enorme entraron en combate en la orbita del planeta. Disparos fallidos y chatarra pueden impactar en el area. Provocando incendios masivos.</SpaceBattle>

    <!-- Shuttle Crash -->
    <ShuttleCrashLabel>Transbordador Estrellado</ShuttleCrashLabel>
    <ShuttleCrash>Un transbordador con destino al planeta se estrello cerca. Si los tripulante sobreviven al impacto, quedaran gravemente herido. Puedes desarmar el transbordador para obtener recursos.
La tripulacion no esta afiliada a ninguna faccion, por lo que pueden unirse libremente o ser capturados para reclutar o esclavizar.</ShuttleCrash>

    <!-- Earthquake -->
    <EarthquakeLabel>Terremoto</EarthquakeLabel>
    <Earthquake>Cambios en la corteza del planeta provocaron un terremoto localizado de pequeña magnitud. Algunas estructuras se dañaran y los techos pueden colapsar</Earthquake>

    <!-- Cargo pods (weapons) -->
    <CPWLabel>Capsula de transporte (Armas)</CPWLabel>
    <CPW>Se ha detectado un grupo de capsulas de transporte que se han estrellado cerca. Quizas encuentres algo util entre los escombros.</CPW>

    <!-- Cargo pods (apparel) -->
    <CPALabel>Capsula de transporte (Vestimenta)</CPALabel>
    <CPA>Se ha detectado un grupo de capsulas de transporte que se han estrellado cerca. Quizas encuentres algo util entre los escombros.</CPA>

    <!-- Caravan animals wander in -->
    <CAWILabel>Animales de caravana deambulan</CAWILabel>
    <CAWI>Un grupo de {PAWN_kind}, abandonados o perdidos, deambulan por aqui.
Al parecer pertencian a una caravana, por las bolsas con articulos. Puedes recolectar estos articulos matando o domesticando a los animales. Abandonaran el area en un par de dias.</CAWI>

    <!-- Crop sprout -->
    <CSLabel>Brote de cultivo</CSLabel>
    <CS1>Un gran campo de</CS1>
    <CS2>ha brotado cerca. Puedes esperar a que crezcan y cosechar mucha comida! Si no lo cosechas, lentamente se pudrira y desaparecera.</CS2>

    <!-- Battle animals wander in -->
    <BAWILabel>Animales de batalla deambulan</BAWILabel>
    <BAWI>Un grupo de {0}, abandonados o perdidos, deambulan por aqui. Parecen acostumbrado a la presencia humana y se unieron a la colonia.</BAWI>

    <!-- wild men wander in -->
    <WMWILabel>Hombres salvajes deambulan</WMWILabel>
    <WMWI>Una pequeña tribu neolitica deambulan por aqui. Puedes intentar domesticarlos.</WMWI>

    <!-- Hunting party -->
    <HPLabel>Caceria</HPLabel>
    <HP>Un grupo de cazadores de {0} estan de paso por el area. Cazaran por aqui durante algunas horas y luego seguiran su camino.</HP>

    <VEE_Decay>Decayendo debido a la sequia.</VEE_Decay>
    <VEE_DroughtGui>Fertilidad ajustada por la sequia: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>