<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Intro_Wimp.root.nodes.CheckDesertion.storeAs.slateRef>desertores</Intro_Wimp.root.nodes.CheckDesertion.storeAs.slateRef>
  <VFED_AerodroneStation.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Gracias una información, ahora sabemos la ubicación de una estación de drones aéreos que pertenece a [empire_name]. En estas estaciones se recargan los drones aéreos - vehículos aéreos autónomos no tripulados que pueden bombardear objetivos con misiles.\n\nEstos drones son una amenaza para cualquiera que no esté de acuerdo con el Imperio. Deben ser destruidos.\n\nEs posible que encontremos algunos suministros en la estación. Es fundamental recordar que las pilas de municiones y de baterías de los aeródromos son muy volátiles y es posible usarlos a nuestro beneficio.\n\nLa estación de drones aéreos está protegida por:\n[forces_description]\n\nTambién nos han informado que la ubicación está protegida por una serie de torretas golpeadoras montadas en el suelo. A pesar de su alcance limitado, estas torretas pueden revelar fácilmente nuestra posición y proporcionar fuego de cobertura.\n\nLa estación está protegida por pilares de vigilancia. No debes acercarte a ellos, sino desactivarlas desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Si se activan, aumentarán enormemente nuestra visibilidad.\n\nEl objetivo de esta misión es destruir todos los drones aéreos estacionados en la estación.\n\nUna vez que lleguemos a la estación, podemos esperar una respuesta si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Sólo tenemos una pequeña cantidad de tiempo limitada para completar la misión.</VFED_AerodroneStation.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_AerodroneStation.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Sabotaje a estación de drones aéreos</VFED_AerodroneStation.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.IsTrue-1.node.nodes.MarkObjectives.inSignal.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.IsTrue-1.node.nodes.MarkObjectives.inSignal.slateRef>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ImperialForces.inSignal.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ImperialForces.inSignal.slateRef>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>site</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ForceMusic.inSignalDisable.slateRef>site.MapRemoved</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ForceMusic.inSignalDisable.slateRef>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ForceMusic.inSignalEnable.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.ForceMusic.inSignalEnable.slateRef>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.label.slateRef>Misión expirada: [resolvedQuestName]</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.label.slateRef>
  <VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.text.slateRef>[site_label] han empacado y se han desplazado. La misión [resolvedQuestName] ha expirado.</VFED_DeserterQuestBase.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.text.slateRef>
  <VFED_ChasedDeserter.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;[asker_nameFull], [asker_titleIndef], te llamó desde las cercanias. [asker_pronoun] deserto del ejército de [asker_factionName] y está siendo perseguido por (*Threat)un escuadrón de leales(/Threat). [asker_pronoun] desea unirse a ti en [map_definite].\n\nCuidado: ¡si aceptas a [asker_nameDef], te convertirás en enemigo de [asker_factionName]! El escuadrón de lealtad que lo persigue te atacará de forma inmediata. Se compone de: \n\n[raid/raidPawnKinds]\n\nSolo acepta si deseas luchar contra [asker_factionName].\n\nElegir el bando de los desertores hará que el Imperio sea permanentemente hostil, sin embargo, también dará acceso a la red Desertor en la consola de comunicaciones. Podrás obtener inteligencia sobre el Reino en ruinas e intercambiarlas por equipo imperial, inventos de los desertores y nuevas misiones. En algún momento, podrás lanzar misiones de asesinato contra figuras imperiales fanáticas para desestabilizar al imperio.\n\nSi tienes una nobleza titulada bajo tu control, perderán todos sus títulos y, con ellos, los requisitos de sus títulos. Sin embargo, generará algo de inteligencia, la cantidad depende de su rango actual en Imperio en Ruinas.</VFED_ChasedDeserter.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ChasedDeserter.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Desertor perseguido</VFED_ChasedDeserter.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ChasedDeserter.root.nodes.PawnsArrive.customLetterText.slateRef>{BASETEXT}\n\nDebido a que aceptaste a [asker_nameDef], [asker_factionName] se ha vuelto hostil.\n\nEl escuadrón de lealtad que estaba cazando [asker_objective] llegará pronto.</VFED_ChasedDeserter.root.nodes.PawnsArrive.customLetterText.slateRef>
  <VFED_ChasedDeserter.root.nodes.Delay.node.nodes.Util_Raid.parms.customLetterLabel.value.slateRef>{BASELABEL}: Escuadrón de lealtad</VFED_ChasedDeserter.root.nodes.Delay.node.nodes.Util_Raid.parms.customLetterLabel.value.slateRef>
  <VFED_ChasedDeserter.root.nodes.Delay.node.nodes.Util_Raid.parms.customLetterText.value.slateRef>{BASETEXT}\n\nEste escuadrón de lealtad esta cazando a [../asker_nameFull].</VFED_ChasedDeserter.root.nodes.Delay.node.nodes.Util_Raid.parms.customLetterText.value.slateRef>
  <VFED_ControlStationRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;La red de informantes te ha relevado la información acerca de una estación de control perteneciente a [empire_name]. Esto son unos puestos de avanzadas que vigilan los alrededores de los puntos de intereses imperiales y alertan de cualquier amenaza inminente.\n\n
Es posible que encontremos algunos suministros en la estación.\n\nLa estación de control está protegido por:\n[forces_description]\n\nTambién nos han informado que la ubicación está protegida por una serie de torretas golpeadoras montadas en el suelo. A pesar de su alcance limitado, estas torretas pueden revelar fácilmente nuestra posición y proporcionar fuego de cobertura.\n\nLa estación está protegida por pilares de vigilancia. No debes acercarte a ellos, sino desactivarlas desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Si se activan, aumentarán enormemente nuestra visibilidad.\n\nEl objetivo de esta misión es destruir la terminal de vigilancia. Una vez hecho esto, llegará la recompensa y tendremos que escapar. La terminal suele estar muy defendida y ubicada dentro de un edificio fortificado.\n\nUna vez que lleguemos a la estación, podemos esperar una respuesta si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Sólo tenemos una pequeña cantidad de tiempo limitada para completar la misión.</VFED_ControlStationRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ControlStationRaid.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Asalto a Estación de Control</VFED_ControlStationRaid.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeadDrop.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Hemos recibido un mensaje de unos de nuestros informantes sobre que nuestros artículos ya están listo para ser recogidos no muy lejos de [map_definite]. Los artículos que encontraremos serán:\n\n[itemStashContents]\n\nDebido al valor de los artículos y a que [empire_name] se dará cuenta de los artículos faltantes, tenemos que ir al punto lo más rápido posible.\n\nAsegurate de tener suficiente capacidad de carga para traer todos los artículos.</VFED_DeadDrop.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeadDrop.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Punto muerto desertor</VFED_DeadDrop.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeadDrop.root.nodes.HiddenDelay.node.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.label.slateRef>Misión expirada: [resolvedQuestName]</VFED_DeadDrop.root.nodes.HiddenDelay.node.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.label.slateRef>
  <VFED_DeadDrop.root.nodes.HiddenDelay.node.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.text.slateRef>Hemos interceptados comunicaciones acerca de que [empire_name] localizo el punto muerto. La misión [resolvedQuestName] ha expirado.</VFED_DeadDrop.root.nodes.HiddenDelay.node.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.text.slateRef>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Las noticias acerca del asesinato de [lastTarget_nameFull] se ha extendido como la pólvora dentro del imperio [empire_name], alentando las llamas de la disidencia y de la rebelión. Los desertores, alguna vez visto como insignificantes, han ganado algunas victorias en varios frentes, haciendo temblar a la aristocracia. En los pasillos oscuros de la corte, empezaron los susurros, se empezaron a hacer ofertas desesperadas a las tropas rebeldes.\n\nCuriosamente, uno de estas propuestas llegaron a ti. Los enviados imperiales de la corte te enviaron unos mensajes encriptados. Al desencriptarlo, detalla la recompensa que se te entregará si decides abandonar a los desertores:\n[reward_description]\nSi aceptas, abandonaras a los desertores. Perderás el acceso a la red Desertor, y jamás vas a poder reingresar a las filas de los desertores. Tu visibilidad caerá a 0 y serás miembro de [empire_name]. Podrás utilizar todas las ventajas que conlleva ser noble. Además todas las misiones activas relacionadas a los desertores se abandonarán.\nTambién tendrás que enfrentarte a las represalias de los desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\nEs posible, pero no esta garantizado que el Imperio vuelva a ofrecerte más tratos si sigues con este nuevo camino. Los siguientes tratos pueden ser mucho mejores.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;La desaparición de [lastTarget_nameFull] dejo en shock a la nobleza de [empire_name], avivando las brasas de los disidentes. Lo que antes era considerado como deserciones triviales han ganado muchas batallas en múltiples frentes, sacudiendo a la aristocracia. En medio de los silenciosos murmullos en la corte, se escuchan frenéticas concesiones a las fuerzas rebeldes en rápido ascenso.\n\nEstas propuestas también llegaron a ti. Los enviados te han enviado un comunicado cifrado a [map_label], describiendo los beneficios que puedes obtener si abandonas a los desertores.\n[reward_description]\nSi aceptas, abandonaras a los desertores. Perderás el acceso a la red Desertor, y jamás vas a poder reingresar a las filas de los desertores. Tu visibilidad caerá a 0 y serás miembro de [empire_name]. Podrás utilizar todas las ventajas que conlleva ser noble. Además todas las misiones activas relacionadas a los desertores se abandonarán.\nTambién tendrás que enfrentarte a las represalias de los desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\nEs posible, pero no esta garantizado que el Imperio vuelva a ofrecerte más tratos si sigues con este nuevo camino. Los siguientes tratos pueden ser mucho mejores.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;La noticia sobre el asesinato a [lastTarget_nameFull] provocó escalofríos en los círculos nobles de [empire_name], además de provocar revueltas e insubordinaciones. Aquellos que desertores, que se les consideraba insignificantes, han obtenidos unas victorias claves, causando un sismo en el poder y las dinamicas de la aristocracia. En las profundidades de la corte, aumentan los rumores acerca sobre unos acuerdos apresurados ofrecidos a la rebelión.\nTu no estas excluido de estos tratos. Los embajadores imperiales han transmitido un mensaje críptico a [map_label], acerca de los incentivos que recibirás si abandonas a los desertores.\n[reward_description]\nSi aceptas, abandonaras a los desertores. Perderás el acceso a la red Desertor, y jamás vas a poder reingresar a las filas de los desertores. Tu visibilidad caerá a 0 y serás miembro de [empire_name]. Podrás utilizar todas las ventajas que conlleva ser noble. Además todas las misiones activas relacionadas a los desertores se abandonarán.\nTambién tendrás que enfrentarte a las represalias de los desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\nEs posible, pero no esta garantizado que el Imperio vuelva a ofrecerte más tratos si sigues con este nuevo camino. Los siguientes tratos pueden ser mucho mejores.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.3>questDescription-&gt;El repentino y brutal asesinado de [lastTarget_nameFull] devasto a las elites de [empire_name], avivando las llamas de la insurrección. Los desertores, una vez considerados como insignificantes, están obteniendo unas victorias inesperadas, sacudiendo al bastión casi impermeable de la nobleza. En los rincones más sombríos de la corte, serpean a través del aire murmullos acerca de algunas alianzas ofrecidas con los rebeldes.\n\nEstos tratos también han llegado a ti. Los enviados del imperio han enviado unos mensajes crípticos hacia [map_label], insinuando los beneficios que podrías adquirir si te disocias de los desertores.\n[reward_description]\nSi aceptas, abandonaras a los desertores. Perderás el acceso a la red Desertor, y jamás vas a poder reingresar a las filas de los desertores. Tu visibilidad caerá a 0 y serás miembro de [empire_name]. Podrás utilizar todas las ventajas que conlleva ser noble. Además todas las misiones activas relacionadas a los desertores se abandonarán.\nTambién tendrás que enfrentarte a las represalias de los desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\nEs posible, pero no esta garantizado que el Imperio vuelva a ofrecerte más tratos si sigues con este nuevo camino. Los siguientes tratos pueden ser mucho mejores.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.3>
  <VFED_EmpireBargain.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Proposición de [empire_name]</VFED_EmpireBargain.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterLabel.value.slateRef>{BASELABEL}: Fuerza de represalia</VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterLabel.value.slateRef>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterText.value.slateRef>{BASETEXT}\n\nEsta es una fuerza de represalia por tu traición a [../deserters_name] de [../empire_name].</VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterText.value.slateRef>
  <VFED_EmpireRuins.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;El gran colapso de [empire_name] es un hecho historico, capaz de cambiar el curso de este planeta. La alguna vez majestuosa nave insignia del Imperio, un testigo del poder tecnologico imperial, ahora yace destrozado en algún lugar.\n\nLos trozos de la masiva nave se encuentran esparcidos a lo largo de varios kilometros de terreno traicionero. Aunque yace destrozada y dormida, se cree que dentro de los trozos se encuentra lo ultimo de la tecnología imperial - planos, dispositivos únicos, y posiblemente maquinaria que no pertenece a este mundo. El potencial de avance y de dominancia, es alto si se logra aprovechar estas maravillas.\n\nAdemás, puedes esperar que en estos lugares se encuentren los restos finales de la nobleza imperial. El emperador, la mayor figura del Imperio, puede que haya estado en esta nave. Si es verdad, sus restos y el de su corte, pueden ser un tesoro por si mismo, revelando sus secretos o llevando sus posesiones más valiosas.\n\nEl tiempo es esencial. El accidente no ha pasado desapercibido. Las otras facciones, hambientos de poder y conocimiento, están poniendo su mira en los restos. Si no nos damos prisa, corremos riesgo de perder esta oportunidad debido al paso del tiempo y a las ambiciones de los rivales.</VFED_EmpireRuins.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireRuins.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Las Ruinas del Imperio</VFED_EmpireRuins.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireRuins.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.label.slateRef>Misión expirada: [resolvedQuestName]</VFED_EmpireRuins.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.label.slateRef>
  <VFED_EmpireRuins.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.text.slateRef>La [site_label] ha sido saqueado. La misión [resolvedQuestName] ha expirado.</VFED_EmpireRuins.root.nodes.WorldObjectTimeout.node.nodes.Letter.text.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.questContentRules.rulesStrings.0>shuttleLetterText-&gt;Todas las células desertoras del planeta han sido informadas sobre lo que va a ocurrir. Todo el mundo saben que ahora es el único momento para atacar.\n\nUn transbordador desertora ha aterrizado en tu área. Tiene la tarea de mandar a la fuerza de ataque desertora, incluyendo a tus elegidos para esta misión, hacia la instalación del cañón Zeus. Tus soldados contarán con la ayuda de las fuerzas desertoras.\n\n\nLas instalaciones está fuertemente defendida. Además, el imperio mandará refuerzos casi de forma inmediata luego de que aterrices. Puedes esperar que el Imperio lleve las mejores y más poderosas armas para intentar pararte.\n\nTu objetivo es capturar la sala de control de las baterías del cañón Zeus. Mientras estés controlando la estación, los cañones Zeus dispararán a la nave insignia del Imperio. El objetivo esta fuertemente armado y derribarlo requerirá de mucho poder ofensivo.\n\n\nLa instalación esta defendida por un mega escudo-alto imperial, manteniéndolo seguro de los drones aéreos y de los haz de energía, siempre y cuando tenga un flujo constante de energía.</VFED_DeserterEndgame.questContentRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterEndgame.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;[noble_nameFull] es el Emperador de [empire_name].  Un gobernante egocéntrico que valora mantener las tradiciones que las vidas de [noble_possessive] gente, [noble_pronoun] debe ser detenido a toda costa. [noble_pronoun] rechaza adaptarse a la nueva realidad post-Sophiamunda, e insiste en mantener las viejas costumbres, lo que lleva a la perdida de numerosas vidas.\n\n\nA pesar de las múltiples advertencias que le hemos dado y a la obvias señales de su caída, [noble_pronoun] permanece obstinado en [noble_possessive] meta, manejando al Imperio hacia una destrucción segura. La única esperanza para los desertores es derribar la nave insignia del Imperio que se encuentra en la orbita, la cual otorga al Emperador una ventaja militar abrumadora.\n\n\nPara lograrlo, debemos de tomar el control de los tres cañones Zeus localizados alrededor del planeta. Esta misión necesita ser ejecutada en todos los frentes de forma simultanea, ya que solo tendremos una ventana de oportunidad muy pequeña después de que se tome el primer cañón Zeus. Activar los tres al mismo tiempo asegurará la destrucción total de la nave insignia del Imperio, después el Imperio no tendrá otra elección que disolverse.</VFED_DeserterEndgame.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterEndgame.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Emperador egocéntrico</VFED_DeserterEndgame.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.GetEmperor.storeAs.slateRef>noble</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.GetEmperor.storeAs.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>sitio</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.Letter.label.slateRef>Llego el transbordador</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.Letter.label.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.Letter.text.slateRef>[shuttleLetterText]</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.Letter.text.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.pickupShipThingDestroyed.node.nodes.Letter.label.slateRef>Transbordador destruido</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.pickupShipThingDestroyed.node.nodes.Letter.label.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.pickupShipThingDestroyed.node.nodes.Letter.text.slateRef>El transbordador enviado a recoger colonos ha sido destruido.</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.pickupShipThingDestroyed.node.nodes.Letter.text.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.MarkObjectives.inSignal.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.MarkObjectives.inSignal.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.MarkObjectives.objectiveCompleteSignal.slateRef>Destruido</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.MarkObjectives.objectiveCompleteSignal.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ImperialForces.inSignal.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ImperialForces.inSignal.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.FlagshipFight.inSignal.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.FlagshipFight.inSignal.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ForceMusic.inSignalDisable.slateRef>site.MapRemoved</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ForceMusic.inSignalDisable.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ForceMusic.inSignalEnable.slateRef>site.MapGenerated</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.ForceMusic.inSignalEnable.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.objectivesComplete.node.nodes.Letter.label.slateRef>Estación de control destruida</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.objectivesComplete.node.nodes.Letter.label.slateRef>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.objectivesComplete.node.nodes.Letter.text.slateRef>La estación de control del cañón Zeus ha sido destruida.</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.objectivesComplete.node.nodes.Letter.text.slateRef>
  <VFED_ImperialConvoy.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Hemos sido informado de un convoy maxpack perteneciente a [empire_name] se encuentra en las cercanías. El convoy ha tenido que hacer una parada de emergencia, siendo una oportunidad perfecta para asaltarla. Si bien los maxpacks son imposibles de robar, es probable que haya muchos otros objetos esparcidos alrededor de los camiones.\n\nNecesitamos eliminar a todos los del convoy antes de poder irnos.\n\nEl convoy esta protegido por:\n[forces_description]\n\nSe sabe que frente a estas paradas inesperadas, el Imperio coloca unas boyas de ataque alrededor del campamento. Estas boyas de ataque alertarán al Imperio de nuestra localización y ordenaran a los drones aéreos cercanos a que disparen misiles a las localizaciones de las boyas. Nuestra prioridad debe ser evitar estas trampas.\n\nEl objetivo asignado es eliminar a todo el personal enemigo del área. Una vez completado, llegará nuestra recompensa y podremos escapar.\n\nUna vez lleguemos a la localización del convoy, puede que el Imperio ejecute una respuesta, si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Tenemos una limitada cantidad de tiempo para completar la misión</VFED_ImperialConvoy.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ImperialConvoy.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Convoy imperial</VFED_ImperialConvoy.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.0>raid/approach_label-&gt;Asalto</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.1>shootDown/approach_label-&gt;Derribar</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.1>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.2>falseInvitation/approach_label-&gt;Invitación falsa</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.2>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.3>raid/approach_desc-&gt;[noble_nameFull] reside en su mansión cerca de [map_label]. La estructura esta fuertemente fortificada y defendida. Asaltar esta mansión atraerá menos atención hacia nosotros, pero también significará una pelea bastante dura.</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.3>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.4>shootDown/approach_desc-&gt;[noble_nameFull] esta viajando en su transbordador cerca de [map_label]. Otros desertores están de acuerdo en derribar el transbordador cerca de nosotros, pero tendremos que ir rápido hacia el sitio del transbordador estrellado y acabar con ellos.</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.4>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.5>falseInvitation/approach_desc-&gt;Usando nuestras conexiones, podemos invitar a [noble_nameFull] a [map_label]. El pensara que esta haciendo una visita noble habitual, cuando en realidad esta caminando hacia su perdición. Esto definitivamente llamará la atención hacia nosotros.</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.5>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(nobleTitle==Knight)-&gt;[noble_nameFull] es un caballero de [empire_name], famoso por sus brutales tácticas, y sus métodos para extraer la información de los prisioneros. [noble_pronoun] ha ganado [noble_possessive] nombre por los actos atroces que a cometido a nombre del Emperador, dejando un rastro de destrucción a su paso.\n\nEliminar a [noble_nameFull] será una victoria significativa para la causa desertora, [noble_pronoun] es responsable de capturar e interrogar a muchos simpatizantes. Completar esta misión perturbaría en gran medida las operaciones de obtención de inteligencia del Imperio y obstaculizaría su capacidad de rastrear y localizar a las células desertoras.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription(nobleTitle==Praetor)-&gt;[noble_nameFull] es un Pretor de [empire_name], conocido por [noble_possessive] naturaleza mezquina y vengativa, que castiga a sus subordinados por infracciones menores y que se complace de ejercer [noble_possessive] poder por encima de los demás. [noble_pronoun] se ha ganado [noble_possessive] apodo debido a [noble_possessive] tendencia de centrarse en los problemas pequeños en vez de los problemas grandes.\n\nEl asesinato de [noble_nameFull] sería una gran ayuda a los desertores, [noble_pronoun] es responsable de supervisar varios asentamientos claves y tiene la fama de ser particularmente duro con los disidentes. Remover [noble_objective] del poder debilitará el control del Imperio sobre la región y potencialmente inspirara a otros súbditos a levantarse contra sus opresores.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription(nobleTitle==Baron)-&gt;[noble_nameFull] es un barón de [empire_name], conocido por [noble_possessive] visiones prejuiciosas y [noble_possessive] politicas discrimanatorias contra los no-basiertes. [noble_pronoun] ha ganado su apodo debido a su intolerancia y su visión intolerante del mundo, que ha causado un gran sufrimiento e injusticia a muchos bajo [noble_possessive] mando.\n\nEl asesinato de [noble_nameFull] sería una victoria crucial de los desertores, [noble_pronoun] es una figura clave en las politicas xenofobicas y de manejar a las fuerzas para suprimir y subyugar a los no-basiertes. [noble_possessive] muerte puede mandar un mensaje a otros líderes del Imperio de que los desertores no tolerarán tal intolerancia y discriminación.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.3>questDescription(nobleTitle==Count)-&gt;[noble_nameFull] es un conde de [empire_name], conocido por [noble_possessive] tácticas corruptas y de intriga para [noble_possessive] propios intereses. [noble_pronoun] ha ganado su apodo debido a sus comportamientos deshonestos y poco éticos, a menudo ha participado en tratos clandestinos y traicionando a quienes se oponen a [noble_objective].\n\nAsesinar a [noble_pronoun] sería un golpe muy significativo para el Imperio, [noble_pronoun] es una figura clave en la corte Imperial y ejerce una gran poder e influencia. [noble_possessive] muerte perturbaría el equilibrio político y potencialmente provocaría varios conflictos entre las distintas facciones, debilitando la cohesión del Imperio y su habilidad de responder contra las acciones de los desertores.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.3>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.4>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archcount)-&gt;[noble_nameFull] es un archidunque de [empire_name] conocido por [noble_possessive] tendencias sadicas y crueles a [noble_possessive] comandantes. [noble_pronoun] se ha ganado su apodo por sus comportamientos abusivos, que ha dejado un numeroso rastro de vidas y espiritus destrozados a [noble_possessive] paso.\n\nEl asesinato de [noble_possessive] puede significar una victoria significante para los desertores, [noble_pronoun] es el responsable de la construcción de las fortificaciones en puntos claves del imperio y de administrar los campos de trabajo, donde los esclavos son sujetos a condiciones horrorificas. [noble_possessive] muerte puede causar obstaculizar los proyectos de construcción y potencialmente inspirar levantamientos en los campos de prisioneros.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.4>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.5>questDescription(nobleTitle==VFEE_Marquess)-&gt;[noble_nameFull] es un marqués de [empire_name] conocido por [noble_possessive] enfoques agresivos y militaristas en su gobierno, que aboga por la expansión del poder militar y la supresión de las voces disidentes. [noble_pronoun] obtuvo su apodo debido a su ferviente dedicación por lo militar y la disciplina, y creencia de que la guerra es la solución a todos los problemas.\n\nLa eliminación de [noble_nameFull] sería una victoria crucial para los desertores, [noble_pronoun] mantiene los esfuerzos por la militarización del Imperio y de impulsar las políticas expansionistas. [noble_possessive] muerte alteraría los planes de conquista del Imperio, y potencialmente disuadiría a los otros líderes de seguir con las políticas agresivas similares.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.5>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.6>questDescription(nobleTitle==Duke)-&gt;[noble_nameFull] es un duque de [empire_name] conocido por su estilo de vida hedonista y sus comportamientos depravado, que utiliza su riqueza y su influencia para entregarse a todos los tipos de vicios y al libertinaje. [noble_pronoun] obtuvo su apodo por sus comportamientos inmorales y corruptos, a menudo ha usado su poder para explotar y abusar de aquellos que están debajo de él.\n\nEl asesinato de [noble_nameFull] puede significar un gran golpe para el Imperio, [noble_pronoun] es una figura clave en la corte Imperial y ejerce un gran poder e influencia. [noble_possessive] muerte perturbaría el equilibrio político y potencialmente crearía oportunidades para que los espías desertores ganen datos de inteligencia por valiosa.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.6>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.7>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archduke)-&gt;[noble_nameFull] es un archiduque de [empire_name] conocido por [noble_possessive] actitudes altivas y desdeñosas hacia aquellos que [noble_pronoun] considera inferiores [noble_objective], a menudo menosprecia e insulta a [noble_possessive] subordinados y oponentes. [noble_pronoun] ha obtenido su apodo debido a su gran sentido de superioridad, lo que le ha ganado [noble_possessive] una reputación como una figura molesta y desagradable con la que trabajar.\n\n[noble_nameFull] no es muy apreciado entre [noble_possessive] pares, quienes agradecerían un cambio de mando y desertar por la causa, proporcionando valiosos recursos e información. [noble_possessive] muerte puede servir como una advertencia para los otros líderes imperiales sobre que los desertores no toleran tales niveles de arrogancia y de falta de respeto hacia los otros, además de inspirar a los soldados imperiales de unirse a la causa desertora y de derrocar al Imperio opresor.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.7>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.8>questDescription(nobleTitle==Consul)-&gt;[noble_nameFull] es un cónsul de [empire_name] que ocupa una alta posición en la corte imperial y es conocido por [noble_possessive] comportamientos poco éticos e inmorales. [noble_pronoun] ha ganado su apodo debido a sus sobornos, malversación de fondos y otras prácticas corruptas, esto para que [noble_pronoun] pueda mantener [noble_possessive] posición e influencia con el Emperador.\n\n[noble_nameFull] no es muy apreciado entre su gente, debido a que han sufrido [noble_possessive] practicas corruptas y los resultados de su economía desigual e injusta. [noble_possessive] muerte probablemente puede provocar rebeliones entre las poblaciones oprimidas y potencialmente provocar que otros miembros de la corte Imperial deserten y se unan a la causa, proporcionando recursos valiosos y apoyando la lucha contra el Imperio.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.8>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.9>questDescription(nobleTitle==VFEE_Magister)-&gt;[noble_nameFull] es un magisterio de [empire_name], posee una alta posición en la corte Imperial y es conocido por [noble_possessive] tácticas muy duras y opresivas. [noble_pronoun] ha ganado [noble_possessive] apodo por su reputación de diezmar a [noble_possessive] propios súbditos para mantener la obediencia e infundir terror al resto de la población.\n\nEl asesinado de [noble_nameFull] sería un golpe muy significativo para el Imperio y una victoria mayor para los desertores, que nos acerca un paso más hacia la misión final. [noble_possessive] muerte no solo provocaría una alteración política y si no que también se eliminaría una figura clave responsable de la brutal opresión y subyugación hacia las personas.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.9>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.10>questDescription(nobleTitle==VFEE_Despot)-&gt;[noble_nameFull] es un señor de [empire_name] que tiene una alta posición en la corte Imperial y es conocido por [noble_possessive] locura y depravación. [noble_pronoun] ha obtenido su apodo por [noble_possessive] sadismo y crueldad, incluso forzar a varias personas a que sirvan en [noble_possessive] casa de placer personal, donde la desobediencia se castiga con la muerte.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería una victoria crucial para la causa desertora, remover [noble_possessive] poder no solo alteraría la política imperial, si no que también se eliminaría una figura clave responsable de los tratos inhumanos hacia las personas. [noble_possessive] muerte también debilitaría la mortal de las fuerzas imperiales y potencialmente inspiraría rebeliones entre las masas oprimidas.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.10>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.11>questDescription(nobleTitle==Stellarch)-&gt;[noble_nameFull] es un poderoso y temido estelarca de [empire_name], conocido por [noble_possessive] tácticas despiadadas y creencias eugenésicas. [noble_pronoun] ha obtenido [noble_possessive] apodo debido a [noble_possessive] reputación de forzar la eutanasia en cualquier niño noble con cualquier tipo de deformidad o discapacidad, una practica cruel, inhumana e incorrecta.\n\nEl asesinato de [noble_nameFull] sería un golpe duro para el régimen imperial, ya que eliminaría una figura clave responsable de perpetuar las practicas eugenésicas y de la persecución de los discapacitados. También asestaría un gran golpe a la máquina de propaganda imperial, que afirma que el régimen está promoviendo la "pureza genetica" para  mejorar al imperio. Completando esta misión pondrá a nuestro alcance la misión final.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.11>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.12>questDescription(nobleTitle==VFEE_HighStellarch)-&gt;[noble_nameFull] es un alto estelarca ade [empire_name] y es conocido por sus tácticas despiadadas y sus crueles tratos hacia los civiles bajo [noble_possessive] mando, a menudo ordenando ejecuciones masivas, bombardeos de infierno divino y duros castigos por las infracciones más ligeras. [noble_pronoun] es temido y despreciado por muchos que viven bajo [noble_possessive] jurisdicción.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] paralizaría gravemente el poder militar y la política del Imperio, ya que [noble_pronoun] es uno de los asesores y comandantes más confiables del Emperador. Adicionalmente, esto inspiraría rebeliones y resistencia en muchas personas que han sufrido bajo su brutal regimen. Completar esta misión, nos prepara para la misión final, exponiendo la localización de los tres cañones Zeus necesarios para derribar la nave insignia del Imperio.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.12>
  <VFED_PlotMission.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;[plotName]</VFED_PlotMission.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>Calificación del Desafio</VFED_PlotMission.root.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.GetNoble.storeAs.slateRef>noble</VFED_PlotMission.root.nodes.GetNoble.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>rewardFactor</VFED_PlotMission.root.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>intelCost</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>visibilityGain</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.GetStructure.storeAs.slateRef>structureDef</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.GetStructure.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>site</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.0.node.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.1.node.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>intelCost</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.1.node.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.1.node.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>visibilityGain</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.1.node.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.1.node.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>site</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.1.node.nodes.ImperialResponse.siteName.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.GenerateForces.storeAs.slateRef>forces</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.GenerateForces.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>intelCost</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.ValueFromTitle-0.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>visibilityGain</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.ValueFromTitle-1.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.MergeLists.storeAs.slateRef>contents</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.choices.2.node.nodes.MergeLists.storeAs.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.inSignalFailure.slateRef>noble.LeftMap</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.inSignalFailure.slateRef>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.inSignalSuccess.slateRef>noble.Killed</VFED_PlotMission.root.nodes.ApproachChoices.inSignalSuccess.slateRef>
  <VFED_ShuttleStagingPost.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Nuestra inteligencia nos permite localizar un puesto de preparación de transbordadores perteneciente a [empire_name]. Este puesto de preparación de transbordadores sirve para repostar los transbordadores entre destinos. Destruirlo dificultara en gran medida la habilidad del Imperio de viajar libremente por el planeta y reabastecer las bases.\n\nEs posible que podamos crear una cadena de detonaciones aprovechando los tanques de combustible, facilitando nuestro trabajo.\n\nPodemos encontrar algunos suministros alrededor del puesto de preparación. Si tenemos tiempo nos podemos llevar algo.\n\nEl puesto de preparación de transbordadores esta protegido por:\n[forces_description]\n\nTambién nos han informado que la ubicación está protegida por una serie de torretas golpeadoras montadas en el suelo. A pesar de su alcance limitado, estas torretas pueden revelar fácilmente nuestra posición y proporcionar fuego de cobertura.\n\nLa estación está protegida por pilares de vigilancia. No debes acercarte a ellos, sino desactivarlas desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Si se activan, aumentarán enormemente nuestra visibilidad.\n\nEl objetivo de la misión es destruir todos los contenedores de combustible. Una vez completado, llegará la recompensa y podremos escapar.\n\nUna vez que lleguemos a la estación, podemos esperar una respuesta si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Sólo tenemos una pequeña cantidad de tiempo limitada para completar la misión.</VFED_ShuttleStagingPost.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ShuttleStagingPost.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Puesto de preparación de transbordador</VFED_ShuttleStagingPost.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_SupplyDepotRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Nuesta inteligencia nos ha permitido saber la localización de un deposito de suministros perteneciente a [empire_name]. Los depósitos de suministros suelen estar dispersos por los asentamientos imperiales y sirven como almacenes seguros donde hay valiosos recursos. Mantener estos depositos de suministros ocultos dificulta a los asaltantes que ataque estos asentamientos.\n\nEl complejo contiene una numerosa cantidad de cajas de suministros. Robar estos artículos posiblemente ralentize al Imperio.\n\nTambién es posible que nos encontremos cajas Bioaseguradas, estas cajas solo pueden ser abiertas por nobles.\n\nEl deposito de suminstros esta protegido por:\n[forces_description]\n\nEl deposito está protegida por pilares de vigilancia. No debes acercarte a ellos, sino desactivarlas desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Si se activan, aumentarán enormemente nuestra visibilidad.\n\nEl objetivo de esta misión es abrir todas las cajas de suministros del área. Una vez hecho esto, llegará la recompensa y podremos escapar.\n\nUna vez que lleguemos al complejo,podemos esperar una respuesta si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Sólo tenemos una pequeña cantidad de tiempo limitada para completar la misión.</VFED_SupplyDepotRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_SupplyDepotRaid.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Asalto a deposito de suministros</VFED_SupplyDepotRaid.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_TechprinterDemolition.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Hemos recibidos la noticia de una instalación techprinter perteneciente a [empire_name] cerca de nuestra localización. Los techprinters suponen un enorme peligro para el medio ambiente y los tecfriars suelen usarlo para replicar sus conocimientos en los techprints.\n\nLos discos techitas usados en este proceso son extremadamente tóxicos e inflamables. Es posible que podamos prender estas pilas de discos y desatar un infierno.\n\nLa instalación techprinter esta protegido por:\n[forces_description]\n\nEsta defendido por dos torretas palintone, estas son armas muy poderosas anti-infanteria, capaz de disparar balas a una gran distancia y a una gran velocidad, causando un gran daño. Su munición debe ser almacenada a su lado, un disparo preciso puede es capaz de desencadenar una explosión.\n\nTambién nos han informado que la ubicación está protegida por una serie de torretas golpeadoras montadas en el suelo. A pesar de su alcance limitado, estas torretas pueden revelar fácilmente nuestra posición y proporcionar fuego de cobertura.\n\nLa instalación está protegida por pilares de vigilancia. No debes acercarte a ellos, sino desactivarlas desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Si se activan, aumentarán enormemente nuestra visibilidad. También es posible que haya dos tecfriar, no es necesario matarlos.\n\nEl objetivo de esta misión es destruir las techprints. Una vez completado, llegará la recompensa y podremos escapar.\n\nUna vez que lleguemos a la instalación, podemos esperar una respuesta si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Sólo tenemos una pequeña cantidad de tiempo limitada para completar la misión.</VFED_TechprinterDemolition.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_TechprinterDemolition.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Demolición de Techprinter</VFED_TechprinterDemolition.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ImperialUnderfarmRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Nuestra inteligencia sugiere que [empire_name] tiene un complejo de granjas subterráneas cerca nuestra localización. Las granjas subterráneas imperiales proveen de alimentos al Imperio. Destruir este complejo de granjas subterráneas causará malestares en los rangos más bajos, debido a la escases de alimentos.\n\nLa localización presenta enormes zonas sin ningún tipo de coberturas. Tendremos que pensar como enfrentarnos a esto.\n\nEl complejo de granjas subterráneas esta protegido por:\n[forces_description]\n\nHay una torreta kontarion en la instalación. Es una arma muy poderosa, de larga distancia usada por Imperio para derribar a los enemigos desde lejos. Las torretas kontarion dispara balas de uranio ultra-densas a una velocidad increíble, penetrando las armaduras. La munición debe estar almacenadas muy cerca, un tiro preciso puede desencadenar una gran explosión.\n\nEl complejo está protegida por pilares de vigilancia. No debes acercarte a ellos, sino desactivarlas desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Si se activan, aumentarán enormemente nuestra visibilidad. También es posible que haya dos tecfriar, no es necesario matarlos.\n\nEl objetivo de esta misión es destruir las fuentes de aguas de las granjas. Una vez completado, llegará la recompensa y podremos escapar.\n\nUna vez que lleguemos a la instalación, podemos esperar una respuesta si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Sólo tenemos una pequeña cantidad de tiempo limitada para completar la misión.</VFED_ImperialUnderfarmRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ImperialUnderfarmRaid.questNameRules.rulesStrings.0>questName-&gt;Asalto ha granjas subterráneas del Imperio</VFED_ImperialUnderfarmRaid.questNameRules.rulesStrings.0>
</LanguageData>