<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET_WildMen.label>hombres salvajes</VFET_WildMen.label>
  <VFET_WildMen.description>Un pequeño grupo ha descubierto el fuego, un trampolín hacia la formación de la tribu. El fuego ofrece seguridad, calor y la oportunidad de seguir desarrollándose. Sin embargo, los peligros abundan en el mundo salvaje y desconocido que te rodea. Tendrás que aprender a realizar las tareas básicas, como cazar, sembrar, curar e investigar. Ábrete camino para formar una tribu que pueda resistir el paso del tiempo.\n\nAdvertencia: comienzas sin la capacidad de realizar tareas básicas, como sembrar, curar y cazar; es extremadamente difícil y cualquier cosa puede terminar con tu carrera.</VFET_WildMen.description>
  <VFET_WildMen.scenario.description>Un pequeño grupo ha descubierto el fuego, un trampolín hacia la formación de la tribu. El fuego ofrece seguridad, calor y la oportunidad de seguir desarrollándose. Sin embargo, los peligros abundan en el mundo salvaje y desconocido que te rodea. Tendrás que aprender a realizar las tareas básicas, como cazar, sembrar, curar e investigar. Ábrete camino para formar una tribu que pueda resistir el paso del tiempo.\n\nAdvertencia: comienzas sin la capacidad de realizar tareas básicas, como sembrar, curar y cazar; es extremadamente difícil y cualquier cosa puede terminar con tu carrera.</VFET_WildMen.scenario.description>
  <VFET_WildMen.scenario.name>Hombres Salvajes</VFET_WildMen.scenario.name>
  <VFET_WildMen.scenario.parts.GameStartDialog.text>El mundo es duro y aterrador. Sobrevivir cada día es muy duro. Pero un pequeño grupo de hombres salvajes decidieron afrontarlo junto, en vez de separados.\n\nPasaron días buscando refugio y comida, en las noches luchan contra el frio y los peligros.\n\nAhora, formaron un grupo, que ayudara afrontar las dificultades del mundo. Están dando los primeros pasos para formar una tribu, intentando hacerse la vida un poco menos difícil para cada uno.</VFET_WildMen.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  <VFET_WildMen.scenario.summary>Un grupo de salvajes intentaran formar una tribu. Experiencia tribal - VFE</VFET_WildMen.scenario.summary>
</LanguageData>