<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEP_Bullet_GrapplingHook.label>gancho</VFEP_Bullet_GrapplingHook.label>
  <VFEP_GrapplingPawn.label>volando</VFEP_GrapplingPawn.label>
  <VFEP_PowerJumpPawn.label>volando</VFEP_PowerJumpPawn.label>
  <VFEP_ActiveDropPawn.label>soltar peón</VFEP_ActiveDropPawn.label>
  <VFEP_Bullet_GauntletChargeCanon.label>balas de cañón de carga de Gauntlet</VFEP_Bullet_GauntletChargeCanon.label>
  <VFEP_GauntletChargeCanon.label>cañón de carga de Gauntlet</VFEP_GauntletChargeCanon.label>
  <VFEP_GauntletChargeCanon.description>Cañón de carga anti-blindaje montando en una nave, utilizado en el combate entre naves en la atmósfera baja.</VFEP_GauntletChargeCanon.description>
  <VFEP_GauntletChargeCanon.verbs.Verb_Shoot.label>cañón de carga de Gauntlet</VFEP_GauntletChargeCanon.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_CrashedShip_Black.label>nave estrellada</VFEP_CrashedShip_Black.label>
  <VFEP_CrashedShip_Black.description>El Gauntlet es una nave espacial de combate lanzado por una nave autorizada para operaciones en la baja atmosfera. Diseñado para disparar a sus objetivos y derribar a las unidades aéreas enemigas, sin embargo, se descontinuo su uso debido a una numerosa cantidad de errores y frecuentemente se pueden encontrar sus partes en los almacenes militares.\nNo fue diseñado para aterrizar en los planetas por lo que no tienen tren de aterrizaje, pero algunos individuos han logrado hacer esto. El cañón de carga montado que posee funciona perfectamente contra objetivos armados y en su interior están los grupos de asaltos y suministros. Su gran peso garantiza su irrecuperabilidad y que provocara un gran caos al impactar contra una superficie.</VFEP_CrashedShip_Black.description>
  <VFEP_CrashedShip_Green.label>nave estrellada</VFEP_CrashedShip_Green.label>
  <VFEP_CrashedShip_Green.description>El Gauntlet es una nave espacial de combate lanzado por una nave autorizada para operaciones en la baja atmosfera. Diseñado para disparar a sus objetivos y derribar a las unidades aéreas enemigas, sin embargo, se descontinuo su uso debido a una numerosa cantidad de errores y frecuentemente se pueden encontrar sus partes en los almacenes militares.\nNo fue diseñado para aterrizar en los planetas por lo que no tienen tren de aterrizaje, pero algunos individuos han logrado hacer esto. El cañón de carga montado que posee funciona perfectamente contra objetivos armados y en su interior están los grupos de asaltos y suministros. Su gran peso garantiza su irrecuperabilidad y que provocara un gran caos al impactar contra una superficie.</VFEP_CrashedShip_Green.description>
  <VFEP_CrashedShip_Orange.label>nave estrellada</VFEP_CrashedShip_Orange.label>
  <VFEP_CrashedShip_Orange.description>El Gauntlet es una nave espacial de combate lanzado por una nave autorizada para operaciones en la baja atmosfera. Diseñado para disparar a sus objetivos y derribar a las unidades aéreas enemigas, sin embargo, se descontinuo su uso debido a una numerosa cantidad de errores y frecuentemente se pueden encontrar sus partes en los almacenes militares.\nNo fue diseñado para aterrizar en los planetas por lo que no tienen tren de aterrizaje, pero algunos individuos han logrado hacer esto. El cañón de carga montado que posee funciona perfectamente contra objetivos armados y en su interior están los grupos de asaltos y suministros. Su gran peso garantiza su irrecuperabilidad y que provocara un gran caos al impactar contra una superficie.</VFEP_CrashedShip_Orange.description>
  <VFEP_CrashedShip_Red.label>nave estrellada</VFEP_CrashedShip_Red.label>
  <VFEP_CrashedShip_Red.description>El Gauntlet es una nave espacial de combate lanzado por una nave autorizada para operaciones en la baja atmosfera. Diseñado para disparar a sus objetivos y derribar a las unidades aéreas enemigas, sin embargo, se descontinuo su uso debido a una numerosa cantidad de errores y frecuentemente se pueden encontrar sus partes en los almacenes militares.\nNo fue diseñado para aterrizar en los planetas por lo que no tienen tren de aterrizaje, pero algunos individuos han logrado hacer esto. El cañón de carga montado que posee funciona perfectamente contra objetivos armados y en su interior están los grupos de asaltos y suministros. Su gran peso garantiza su irrecuperabilidad y que provocara un gran caos al impactar contra una superficie.</VFEP_CrashedShip_Red.description>
  <VFEP_WarcasketFoundry.label>forja de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketFoundry.label>
  <VFEP_WarcasketFoundry.description>Es una compleja forja con cuatro brazos operativos diseñados para asistir durante el montaje de un ataúd de guerra en una persona. Una vez que esto comience, el piloto ya no podrá abandonar el procedimiento hasta que termine.\n\nAl comienzo, el operador comenzara a conectarlos con el traje, conectando los nervios y las extremidades permanentemente con el armazón. Dado que el ataúd de guerra no está diseñado para registrar el desgaste o daño, no sentirán dolor. El piloto puede salir de la forja solo cuando se coloca el último remache, se suelda la última placa y el sistema de energía se pone en línea. Hasta entonces necesitaran ayuda externa para alimentarse, ya que efectivamente están siendo encerrados vivo.\n\nDebido a que el ataúd de guerra esta formado por varias partes soldados en una única unidad homogénea, se pueden mezclar y combinar varios diseños del traje para adaptarse a diferentes situaciones, pero generaciones posteriores funcionan mejor si todas las partes son de la misma serie.</VFEP_WarcasketFoundry.description>
  <VFEP_Turret_FieldGun.label>cañón de campaña</VFEP_Turret_FieldGun.label>
  <VFEP_Turret_FieldGun.description>Un arma tripulada que lanza todo tipos de obuses. Una variación del mortero con todos sus beneficios e inconvenientes, sin embargo posee un cono de disparo de 90 grados a cambio de tener una tasa de disparo el doble de rápido.</VFEP_Turret_FieldGun.description>
  <VFEP_Artillery_FieldGun.label>cañón de campaña</VFEP_Artillery_FieldGun.label>
  <VFEP_Artillery_FieldGun.description>Un arma tripulada que lanza todo tipos de obuses. Una variación del mortero con todos sus beneficios e inconvenientes, sin embargo posee un cono de disparo de 90 grados a cambio de tener una tasa de disparo el doble de rápido.</VFEP_Artillery_FieldGun.description>
  <VFEP_Artillery_FieldGun.verbs.Verb_ShootCone.label>cañón de campaña</VFEP_Artillery_FieldGun.verbs.Verb_ShootCone.label>
  <VFEP_Turret_Cannon.label>cañón</VFEP_Turret_Cannon.label>
  <VFEP_Turret_Cannon.description>Un cañón medieval montable capaz de disparar en 180 grados, dispara bolas de acero a un rango considerable. Su precisión es bastante baja, pero es una mejora comparado a las catapultas y su tasa de disparo es considerablemente más rápido.</VFEP_Turret_Cannon.description>
  <VFEP_Turret_Cannon.comps.CompRefuelable.fuelGizmoLabel>Bola de cañón</VFEP_Turret_Cannon.comps.CompRefuelable.fuelGizmoLabel>
  <VFEP_Turret_Cannon.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Bola de cañón</VFEP_Turret_Cannon.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  <VFEP_Turret_Cannon.comps.CompRefuelable.outOfFuelMessage>No se puede disparar: Necesita una bola de cañón</VFEP_Turret_Cannon.comps.CompRefuelable.outOfFuelMessage>
  <VFEP_Artillery_Cannon.label>cañón</VFEP_Artillery_Cannon.label>
  <VFEP_Artillery_Cannon.description>Un arma tripulada que lanza todo tipos de obuses. Una variación del mortero con todos sus beneficios e inconvenientes, sin embargo posee un cono de disparo de 90 grados a cambio de tener una tasa de disparo el doble de rápido.</VFEP_Artillery_Cannon.description>
  <VFEP_Artillery_Cannon.verbs.Verb_ShootCone.label>cañón</VFEP_Artillery_Cannon.verbs.Verb_ShootCone.label>
  <VFEP_Bullet_Cannonball.label>bola de cañón</VFEP_Bullet_Cannonball.label>
  <VFEP_ShipChunkDebris.label>escombro de nave</VFEP_ShipChunkDebris.label>
  <VFEP_ShipChunkDebris.description>Un escombro de una nave espacial de combate. Parece haber sido arrancado durante un reingreso descontrolado o por algún tipo de arma. Está repleto de sistemas de control y blindaje de doble capa, se puede deconstruir y obtener algunos recursos.</VFEP_ShipChunkDebris.description>
  <VFEP_ShipChunkBattery.label>escombro de batería de nave</VFEP_ShipChunkBattery.label>
  <VFEP_ShipChunkBattery.description>Los restos destrozados de una batería de una nave, usado para alimentar el sistema eléctrico durante un corto periodo de tiempo. Es mucho más avanzada respecto a la tecnología de baterías de Rimworld, pero no se puede aprovechar debido a que ya no se puede recargar, una vez agotada se puede obtener algunos recursos al desarmarla.</VFEP_ShipChunkBattery.description>
  <VFEP_ShipChunkCryptosleepCasket.label>escombro de nave con capsula de criptosueño</VFEP_ShipChunkCryptosleepCasket.label>
  <VFEP_ShipChunkCryptosleepCasket.description>Una capsula de criptosueño auto-suficiente atrapado en los restos de una nave. Aún se puede recuperar al ocupante, pero el material suele ser peor que el metal y las recursos que se pueden obtener al desarmar.</VFEP_ShipChunkCryptosleepCasket.description>
  <VFEP_ShipChunkVolatileEngine.label>escombro de un motor volatil de nave</VFEP_ShipChunkVolatileEngine.label>
  <VFEP_ShipChunkVolatileEngine.description>Motor turbo auto-propulsado de una nave espacial de combate, diseñado para ser usado en la atmosfera. El sistema de control y seguridad están dañados, y la turbina no puede tomar el aire suficiente para enfriar. Si no se desarma de forma apropiada, la energía acumulada puede destrozarlo.</VFEP_ShipChunkVolatileEngine.description>
  <VFEP_Filth_Fuel.label>charco de quimicombustible</VFEP_Filth_Fuel.label>
  <VFEP_Filth_Fuel.description>Un charco de quimicombustible inflamable</VFEP_Filth_Fuel.description>
  <VFEP_ShipChunkFuelTank.label>escombro de tanque de combustible de nave</VFEP_ShipChunkFuelTank.label>
  <VFEP_ShipChunkFuelTank.description>Un tanque de Quimicombustible, perforado por el casco de la nave. Parte del líquido se puede recuperar, en cambio, la mayoría está llena de suciedad, goteando y creando un peligro de incendio. Este es un objetivo principal para cualquier pirómano que quiera ver el mundo arder.</VFEP_ShipChunkFuelTank.description>
  <VFEP_ShipChunkGauntletTurret.label>escombro de nave con torreta de Gauntlet </VFEP_ShipChunkGauntletTurret.label>
  <VFEP_ShipChunkGauntletTurret.description>Los restos de una nave Gauntlet con su cañón de carga. Esta alimentado de forma externa, el almacén de munición esta destrozado y no puede ser reemplazado. Una vez que el cargador de la torreta se vacié, se puede recuperar una valiosa cantidad de recursos. </VFEP_ShipChunkGauntletTurret.description>
  <VFEP_ShipChunkGauntletTurret.comps.Fueled.fuelGizmoLabel>durabilidad del cañón</VFEP_ShipChunkGauntletTurret.comps.Fueled.fuelGizmoLabel>
  <VFEP_ShipChunkGauntletTurret.comps.Fueled.fuelLabel>Disparos antes de cambiar el cañón</VFEP_ShipChunkGauntletTurret.comps.Fueled.fuelLabel>
  <VFEP_ShipChunkGauntletTurret.comps.Fueled.outOfFuelMessage>No puede disparar: Necesita un nuevo cañón</VFEP_ShipChunkGauntletTurret.comps.Fueled.outOfFuelMessage>
  <VFEP_ShipChunkReactor.label>escombro de reactor de nave</VFEP_ShipChunkReactor.label>
  <VFEP_ShipChunkReactor.description>Los restos de un reactor nuclear de una nave espacial de combate, es de bajo-consumo y diseñado para operar durante un gran tiempo junto a las baterías. Sorpresivamente, el reactor es completamente funcional y no posee ningún daño estructural, por lo que puede ser usado de forma segura.</VFEP_ShipChunkReactor.description>
  <VFEP_ShipMedicalCrate.label>caja medica de nave</VFEP_ShipMedicalCrate.label>
  <VFEP_ShipMedicalCrate.description>Una caja que contiene suministros de primeros auxilios. El palet se puede desmontar obteniendo acero y los suministros.</VFEP_ShipMedicalCrate.description>
  <VFEP_ShipNutrientPasteCrate.label>caja de pasta nutritiva de una nave</VFEP_ShipNutrientPasteCrate.label>
  <VFEP_ShipNutrientPasteCrate.description>Una caja que contiene raciones de comida para emergencia. El palet se puede desmontar obteniendo acero y los suministros.</VFEP_ShipNutrientPasteCrate.description>
  <VFEP_Box_Autorifle.label>fusil automático para ataúd de guerra</VFEP_Box_Autorifle.label>
  <VFEP_Box_Autorifle.description>Una versión portable del Cañón Automático diseñado para ser usados por un ataúd de guerra. Su corto cañón hacen que tengan un menor rango, menor penetración y daño en comparación a su versión de torreta. Sin embargo es muy capaz en el combate CQB (entorno cerrado), lo que compensa su ligera pérdida de precisión a distancias mayores.</VFEP_Box_Autorifle.description>
  <VFEP_Box_UraniumSlugRifle.label>fusil de balas de uranio para ataúd de guerra</VFEP_Box_UraniumSlugRifle.label>
  <VFEP_Box_UraniumSlugRifle.description>Una versión portable del cañón de balas de uranio diseñado para ser usados por un ataúd de guerra. Su corto cañón hacen que tengan una peor penetración, retroceso y daño en comparación con su versión de torreta. Sin embargo, carece del requisito de alcance mínimo gracias su operador humano y tiene un mejor rendimiento a un rango medio.</VFEP_Box_UraniumSlugRifle.description>
  <VFEP_Box_Slugthrower.label>lanza-postas para ataúd de guerra</VFEP_Box_Slugthrower.label>
  <VFEP_Box_Slugthrower.description>Una versión aumentada de la escopeta de bombeo diseñado para ser usados por un ataúd de guerra. Cada cartucho contiene 4 perdigones mucho más grande que las postas de una escopeta regular, dándole un mayor rango y penetración de blindaje, además de un mayor daño. Su retroceso es totalmente insano, incluso para el sistema anti-retroceso de los ataúdes de guerra.</VFEP_Box_Slugthrower.description>
  <VFEP_Box_Minigun.label>minigun para ataúd de guerra</VFEP_Box_Minigun.label>
  <VFEP_Box_Minigun.description>Una versión aumentada de la minigun, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Utiliza balas de gran calibre que no se fabrican en masa debido a la gran cantidad de balas que se deben fabricar. Por esto posee una menor tasa de fuego y penetración de armadura, pero no importa, nadie quiere recibir una gran cantidad de esta dakka</VFEP_Box_Minigun.description>
  <VFEP_Box_GrenadeLauncher.label>lanza granadas para ataúd de guerra</VFEP_Box_GrenadeLauncher.label>
  <VFEP_Box_GrenadeLauncher.description>Una versión aumentada del lanza granada, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Al ser una mejora, dispara en ráfagas de 3 y se benefician del sistema de retroceso, teniendo una mejor cadencia de disparo y rango. Sin embargo, como todos los lanzadores, tienen un peor radio de precisión comparado con su versión normal.</VFEP_Box_GrenadeLauncher.description>
  <VFEP_Box_HeavyFlamer.label>lanzafuego pesado para ataúd de guerra</VFEP_Box_HeavyFlamer.label>
  <VFEP_Box_HeavyFlamer.description>Una versión aumentada del lanzafuego pesado, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Gracias a sus dos cañones y a su disipador de calor más grande, puede disparar dos hileras de fuego, a la vez que reduce su tiempo antes de sobrecalentarse.</VFEP_Box_HeavyFlamer.description>
  <VFEP_Box_CombatKnife.label>cuchillo de combate para ataúd de guerra</VFEP_Box_CombatKnife.label>
  <VFEP_Box_CombatKnife.description>Una versión aumentada del cuchillo de combate, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Aún se le llama cuchillo debido a su comparación con el tamaño del ataúd de guerra, pero es capaz de partir a un hombre a la mitad y mide igual que estos. Es el arma preferido por los ataúdes de guerra rápidos y que prefieren priorizar a los objetivos aislados y con poca armadura.</VFEP_Box_CombatKnife.description>
  <VFEP_Box_Broadsword.label>espada para ataúd de guerra</VFEP_Box_Broadsword.label>
  <VFEP_Box_Broadsword.description>Es un arma cuerpo a cuerpo única, hecho exclusivamente para ataúdes de guerra. Al combinar su gran peso y su poder de corte lo hace un arma sin igual. Si bien fue diseñado para usarse contra otros ataúdes de guerra, funciona igual de bien contra objetivos más pequeños que normalmente se considerarían blindados.</VFEP_Box_Broadsword.description>
  <VFEP_Box_ChargeLance.label>lanza de cargas para ataúd de guerra</VFEP_Box_ChargeLance.label>
  <VFEP_Box_ChargeLance.description>El terror de los campos de batalla, la lanza cargada recibió mejoras masivas para ser usada por ataúdes de guerra. Su fuente de energía considerablemente más poderosa le otorga un poder de frenado superior, capaz de disparar múltiples proyectiles más grandes a una mayor distancia con mayor precisión y penetración.</VFEP_Box_ChargeLance.description>
  <VFEP_Box_HandheldCannon.label>cañón de mano para ataúd de guerra</VFEP_Box_HandheldCannon.label>
  <VFEP_Box_HandheldCannon.description>Esencialmente es un mortero de mano que dispara obuses explosivos en arco, capaz de sortear las fortificaciones enemigas. Fabricado por quienes buscaban combinar el antiguo combate naval con la tecnología moderna. La precisión es abismal, y su fabricador integrado le permite disparar fuego de artillería sin necesidad de reabastecer.</VFEP_Box_HandheldCannon.description>
  <VFEP_Box_ChargeBlaster.label>rifle de cargas para ataúd de guerra</VFEP_Box_ChargeBlaster.label>
  <VFEP_Box_ChargeBlaster.description>Esencialmente es una versión aumentada de una minigun de cargas, diseñada para ser usada por ataúdes de guerra. Si bien dispara una menor cantidad de proyectiles por ráfaga, la munición ha sido mejorada con cargas explosivas. Diseñados como un arma de apoyo que destruye completamente la cobertura de los pequeños desafortunados del lado receptor.</VFEP_Box_ChargeBlaster.description>
  <VFEP_Box_GravityHammer.label>martillo de gravedad para ataúdes de guerra</VFEP_Box_GravityHammer.label>
  <VFEP_Box_GravityHammer.description>Una pieza monumental de tecnología antipersonal que sólo puede ser utilizada adecuadamente por los ataúdes de guerra de gran tamaño. Prácticamente es un bloque de motor instalado en el extremo del actuador de la extremidad de un meca, equipado con múltiples placas neumáticas que cubren generadores repulsores en miniatura diseñados para el control de disturbios. En términos sencillos, un golpe en la cabeza lanzará al objetivo hacia atrás varios metros.</VFEP_Box_GravityHammer.description>
  <VFEP_Rum.label>ron</VFEP_Rum.label>
  <VFEP_Rum.description>Un brebaje con una alta graduación alcohólica fabricada reciclando los fluidos corporales obtenidos con el traje de ron.\n\n Una forma ingenioso de no solo proveer una mejora de moral, también permite a la tripulación seguir operando durante más tiempo sin necesidad de alimentarse o de depositar sus desechos. El ron es una bebida bastante espesa, similar a un licuado de proteínas, y el alcohol enmascara el sabor desagradable generado por la tecnología del dispensador de pasta nutritiva.</VFEP_Rum.description>
  <VFEP_Rum.ingestible.ingestCommandString>Beber {0}</VFEP_Rum.ingestible.ingestCommandString>
  <VFEP_Rum.ingestible.ingestReportString>Bebiendo {0}.</VFEP_Rum.ingestible.ingestReportString>
  <VFEP_Rum.tools.bottle.label>botella</VFEP_Rum.tools.bottle.label>
  <VFEP_Rum.tools.neck.label>cuello</VFEP_Rum.tools.neck.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Warcasket.label>casco de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Warcasket.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Warcasket.description>Es un casco básico de ataúd de guerra con una protección y peso básico.\n\nLa 3ta generación de ataúd de guerra fue el primero en ser producido en masa, fue diseñado en base a la combinación de un astrominero mejorado y de mayor minero, y las primeras iteraciones de interfaces de miembros biónicos. Los piratas tienen bastantes sujetos de pruebas "dispuestos" a luchar, fueron desplegados antes de que terminaran los prototipos de las servoarmaduras. El líder científico de este proyecto alguna vez dijo "No puedes hacer un omelette sin perjudicar la salud y la seguridad."</VFEP_WarcasketHelmet_Warcasket.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Warcasket.shortDescription>Un casco básico de ataúd de guerra con una protección y peso básico.</VFEP_WarcasketHelmet_Warcasket.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Marine.label>casco de marine de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Marine.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Marine.description>Es un casco avanzado de ataúd de guerra con una mejor protección y un peso similar.\n\nEs la 4ta generación de los ataúdes de guerra, desarrollado cuando las servoarmaduras empezaron a ser desplegados en operaciones militares anti-piratería. Si bien su armadura avanzada y ajustada tuvo éxito contra quienes no tenían ataúdes de guerra, su construcción ya estaba siendo imitada con ingeniería inversa. Posee un suministro eléctrico superior y un diseño de armadura mejorado, junto con un revestimiento considerablemente más grueso respaldado por un sistema hidráulico más fuerte.</VFEP_WarcasketHelmet_Marine.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Marine.shortDescription>Un casco avanzado de ataúd de guerra con una protección mejorada y con un peso similar.</VFEP_WarcasketHelmet_Marine.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Recon.label>casco de reconocimiento de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Recon.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Recon.description>Un casco avanzado de ataúd de guerra con una mejora en la protección y un peso reducido.\n\nEs la 5ta generación de los ataúdes de guerra, fue creado en periodo mucho más corto en comparación con las otras generaciones, siendo las mejoras pequeñas  especializaciones de su generación anterior. El Reconocimiento esta diseñado para moverse rápidamente a través de las líneas enemigas y yendo hacia el personal importante, como a los doctores, armeros, ingenieros y botánicos. Típicamente estaban equipados con un cuchillo para ataúd de guerra para eliminar a los guardias armados, y su lema era "ocupado de moverse o ocupado de morir".</VFEP_WarcasketHelmet_Recon.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Recon.shortDescription>Un casco avanzado de ataúd de guerra con una mejora de protección y una reducción de peso.</VFEP_WarcasketHelmet_Recon.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Cataphract.label>casco catafracto de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Cataphract.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Cataphract.description>Un casco avanzado de ataúd de guerra con una protección superior y un peor peso.\n\nEs la 5ta generación de los ataúdes de guerra, fue creado en periodo mucho más corto en comparación con las otras generaciones, siendo las mejoras pequeñas  especializaciones de su generación anterior. El Catafracto fue diseñado para detener a la mayor cantidad de enemigos posible, atrayendo el fuego enemigo y dando fuego de supresión. Los pilotos de este traje sueles ser particularmente valientes y se solían desplegar con minigunes para ataúd de guerra, su lema es "No tengo tiempo para sangrar".</VFEP_WarcasketHelmet_Cataphract.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Cataphract.shortDescription>Un casco avanzado de ataúd de guerra con una protección superior y un peor peso.</VFEP_WarcasketHelmet_Cataphract.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Aerial.label>casco aerial de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Aerial.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Aerial.description>Un casco especializado con una protección superior y un peso similar, fue diseñado aerodinámicamente y posee telemetrías incorporadas para calcular saltos.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Aerial se baso en el diseño Marine con mejoras en lugares claves, como un revestimiento más aerodinámico y unos propulsores adicionales en los hombros. El objetivo de los pilotos con estos trajes eran sobrevolar las líneas enemigas hasta llegar a su retaguardia o meterse entre sus filas para capturar a objetivos de máxima prioridad, dándoles el eslogan "muerte desde arriba".</VFEP_WarcasketHelmet_Aerial.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Aerial.shortDescription>Un casco especializado con una protección superior y un peso similar, fue diseñado aerodinámicamente y posee telemetrías incorporadas para calcular saltos.</VFEP_WarcasketHelmet_Aerial.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Barrage.label>casco bombardero de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Barrage.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Barrage.description>Un casco especializado con una protección sin igual y un peor peso, incorpora un sensor de distancia y neumática.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Bombardero añade una gran cantidad de adiciones a la serie Catafracto, como unas placas de armaduras más pesadas y la adición de plataformas de armas "obtenidas prestadas" de buques navales. Su objetivo es tener un gran poder de fuego mientras se ignora los disparos enemigos, su eslogan es "esquiva esto".</VFEP_WarcasketHelmet_Barrage.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Barrage.shortDescription>Un casco especializado con una protección sin igual y un peor peso, incorpora un sensor de distancia y neumática.</VFEP_WarcasketHelmet_Barrage.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Hazard.label>casco hazard de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Hazard.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Hazard.description>Un casco especializado con una protección sin igual y un peso normal, posee un sistema de filtros de primera línea y amortiguadores de psíquicos.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Hazard es uno de los primeros diseños de la 7ta generación de ataúdes de guerra, y con un diseño para enfocado en una utilidad. El piloto puede andar cómodamente entre un infierno abrasador y en lugares con una radiación masiva, ya sea hurgando en los restos después de las batallas o yendo a sobrecargar el reactor de una nave. Irónicamente, la frase favorita de sus pilotos es "Amo el olor del napalm, huele a dinero".</VFEP_WarcasketHelmet_Hazard.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Hazard.shortDescription>Un casco especializado con una protección sin igual y un peso normal, posee un sistema de filtros de primera línea y amortiguadores de psíquicos.</VFEP_WarcasketHelmet_Hazard.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Shock.label>casco shock de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Shock.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Shock.description>Un casco especializado con una protección superior con un peso normal, esta equipado con un sistema de alarma y predicción que reduce el tiempo de reacción del ocupante.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Shock difiere de la serie Aerial que no salta para entrar en combate rápidamente, fueron creados con el objetivo de desplegarse en la orbita y caer en el medio de las bases enemigas. Estaban típicamente armados con una espada para ataúd de guerra, son excelentes en el combate cuerpo a cuerpo y se benefician del fuego aliado enemigo. Usualmente su grito de guerra era "ustedes están atrapado conmigo".</VFEP_WarcasketHelmet_Shock.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Shock.shortDescription>Un casco especializado con una protección superior con un peso normal, esta equipado con un sistema de alarma y predicción que reduce el tiempo de reacción del ocupante.</VFEP_WarcasketHelmet_Shock.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Siegebreaker.label>casco siegebraker de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Siegebreaker.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Siegebreaker.description>Un casco especializado de tecnología espacial con una protección estándar.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Siegebraker posee un fuerte escudo personal a disparos, mejorando la supervivencia en el campo de batalla, con mejoras en los capacitores o conductos de carga. Al ser una mejora bastante simple, la serie fue producida en masa para desplegar una gran cantidad de poder de fuego y a la vez brindar una excelente protección al moverse libremente para flanquear al enemigo.</VFEP_WarcasketHelmet_Siegebreaker.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Siegebreaker.shortDescription>Un casco especializado de tecnología espacial con una protección estándar.</VFEP_WarcasketHelmet_Siegebreaker.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Guardian.label>casco guardián de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Guardian.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Guardian.description>Un casco especializado de tecnología espacial que posee un mejorado sistema de absorción de impacto.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Guardian ofrece una gran protección contra la penetración, y posee una escudo móvil reutilizable para cubrir a sus aliados cercanos. Debido a esto, la serie es bastante inútil cuando trabaja solo o contra objetivos simples, pero sobresale cuando lucha junto a un gran equipo con armas de un solo uso.</VFEP_WarcasketHelmet_Guardian.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Guardian.shortDescription>Una casco especializado de tecnología espacial que posee un mejorado sistema de absorción de impacto.</VFEP_WarcasketHelmet_Guardian.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Controller.label>casco controlador de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Controller.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Controller.description>Un casco especializado de tecnología espacial que posee una protección estándar, esta equipado con un modulo de despliegue de un pequeño drone de combate pero sin controlador.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Controlador lleva consigo un sistema computacional que mantiene a drones IA semi-semiautonomos. Si bien el núcleo de energía no podría soportar también un módulo de fabricación, esto aún permite que esta serie despliegue una breve oleada de potencia de fuego para abrumar al enemigo, igualar las probabilidades u ofrecer suficiente tiempo de distracción para reubicarse en una posición más ventajosa. Los Controladores funcionan muy bien en ubicaciones defensivas que pueden permitirse el lujo de reabastecerlos con componentes avanzados.</VFEP_WarcasketHelmet_Controller.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Controller.shortDescription>Un casco especializado de tecnología espacial que posee una protección estándar, esta equipado con un modulo de despliegue de un pequeño drone de combate pero sin controlador.</VFEP_WarcasketHelmet_Controller.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Sarcophagus.label>casco sarcófago de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Sarcophagus.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Sarcophagus.description>Un casco especializado de tecnología espacial posee una protección estándar, tiene integrado un sistema biónico que reemplaza funciones de respiración, comer, escuchar, ver y hablar del piloto. Además posee de una serie de estimuladores de conciencia.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Sarcófago es un asunto extremadamente delicado que provocó numerosos debates y disturbios en torno a su uso. Esto se debe a que puede mantener al piloto funcional incluso mucho después de que debería haber muerto, por lo que se ha utilizado no solo con veteranos sino también con prisioneros, lisiados y sirvientes contratados a quienes se les ha negado su derecho a morir. Generalmente, una vez que alguien ha sido integrado en esta serie de armaduras, permanece dentro hasta que esta sea completamente destruida.</VFEP_WarcasketHelmet_Sarcophagus.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Sarcophagus.shortDescription>Un casco especializado de tecnología espacial posee una protección estándar, tiene integrado un sistema biónico que reemplaza funciones de respiración, comer, escuchar, ver y hablar del piloto. Además posee de una serie de estimuladores de conciencia.</VFEP_WarcasketHelmet_Sarcophagus.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Brute.label>casco bruto de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketHelmet_Brute.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Brute.description>Un casco especializado de tecnología espacial con una protección estándar, equipado con un modulo de descargar alimentado por los capacitores de los escudos.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Bruto esta equipada con un de los módulos de escudos más avanzados posible, el cual posee una gran cantidad de capacitores. Su escudo impide al usuario usar armas a distancias, pero adicionalmente bloquea los ataques cuerpo a cuerpo como los de a distancia. La gran cantidad de capacitores, hace que la recarga del escudo sea particularmente lenta. Como tal, un Bruto debería entrar en combate cuerpo a cuerpo y matar todo de una vez, incluso detonar sus escudos si no se pone en peligro inmediato.</VFEP_WarcasketHelmet_Brute.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Brute.comps.Comp_VerbGiver.verbProps.0.label>detonación de escudo</VFEP_WarcasketHelmet_Brute.comps.Comp_VerbGiver.verbProps.0.label>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Brute.comps.Comp_VerbGiver.verbProps.0.description>Sobrecarga el escudo personal creando una descarga de energía cinética alrededor del ataúd de guerra, dañando a todos lo que estén en su radio, que será más grande cuanto más energía sea detonada.</VFEP_WarcasketHelmet_Brute.comps.Comp_VerbGiver.verbProps.0.description>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Brute.comps.Comp_VerbGiver.verbProps.0.visualLabel>detonación de escudo</VFEP_WarcasketHelmet_Brute.comps.Comp_VerbGiver.verbProps.0.visualLabel>
  <VFEP_WarcasketHelmet_Brute.shortDescription>Un casco especializado de tecnología espacial con una protección estándar, equipado con un modulo de descargar alimentado por los capacitores de los escudos.</VFEP_WarcasketHelmet_Brute.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Bodysuit.label>mono de ataúd de guerra</VFEP_Warcasket_Bodysuit.label>
  <VFEP_Warcasket_Bodysuit.description>Un mono básico que sirve como base para el armazón del ataúd de guerra.</VFEP_Warcasket_Bodysuit.description>
  <VFEP_Warcasket_Warcasket.label>ataúd de guerra</VFEP_Warcasket_Warcasket.label>
  <VFEP_Warcasket_Warcasket.description>Un armazón de ataúd de guerra básico con una protección y peso básico.\n\nLa 3ta generación de ataúd de guerra fue el primero en ser producido en masa, fue diseñado en base a la combinación de un astrominero mejorado y de mayor minero, y las primeras iteraciones de interfaces de miembros biónicos. Los piratas tienen bastantes sujetos de pruebas "dispuestos" a luchar, fueron desplegados antes de que terminaran los prototipos de las servoarmaduras. El líder científico de este proyecto alguna vez dijo "No puedes hacer un omelette sin perjudicar la salud y la seguridad."</VFEP_Warcasket_Warcasket.description>
  <VFEP_Warcasket_Warcasket.shortDescription>Un armazón de ataúd de guerra básico con una protección y peso básico.</VFEP_Warcasket_Warcasket.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.label>hombreras de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.description>Unas hombreras básicas de ataúd de guerra con una protección y peso estándar.\n\nLa 3ta generación de ataúd de guerra fue el primero en ser producido en masa, fue diseñado en base a la combinación de un astrominero mejorado y de mayor minero, y las primeras iteraciones de interfaces de miembros biónicos. Los piratas tienen bastantes sujetos de pruebas "dispuestos" a luchar, fueron desplegados antes de que terminaran los prototipos de las servoarmaduras. El líder científico de este proyecto alguna vez dijo "No puedes hacer un omelette sin perjudicar la salud y la seguridad."</VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.shortDescription>Unas hombreras básicas de ataúd de guerra con una protección y peso estándar.</VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Marine.label>ataúd de guerra marine</VFEP_Warcasket_Marine.label>
  <VFEP_Warcasket_Marine.description>Un armazón de ataúd de guerra con una protección mejorada con un peso estándar.\n\nEs la 4ta generación de los ataúdes de guerra, desarrollado cuando las servoarmaduras empezaron a ser desplegados en operaciones militares anti-piratería. Si bien su armadura avanzada y ajustada tuvo éxito contra quienes no tenían ataúdes de guerra, su construcción ya estaba siendo imitada con ingeniería inversa. Posee un suministro eléctrico superior y un diseño de armadura mejorado, junto con un revestimiento considerablemente más grueso respaldado por un sistema hidráulico más fuerte.</VFEP_Warcasket_Marine.description>
  <VFEP_Warcasket_Marine.shortDescription>Un armazón de ataúd de guerra con una protección mejorada con un peso estándar.
</VFEP_Warcasket_Marine.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Marine.label>hombreras marine de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Marine.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Marine.description>Unas hombreras avanzadas con una protección mejorada y un peso estándar.\n\nEs la 4ta generación de los ataúdes de guerra, desarrollado cuando las servoarmaduras empezaron a ser desplegados en operaciones militares anti-piratería. Si bien su armadura avanzada y ajustada tuvo éxito contra quienes no tenían ataúdes de guerra, su construcción ya estaba siendo imitada con ingeniería inversa. Posee un suministro eléctrico superior y un diseño de armadura mejorado, junto con un revestimiento considerablemente más grueso respaldado por un sistema hidráulico más fuerte.</VFEP_WarcasketShoulders_Marine.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Marine.shortDescription>Unas hombreras avanzadas con una protección mejorada y un peso estándar.</VFEP_WarcasketShoulders_Marine.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Recon.label>ataúd de guerra reconocimiento</VFEP_Warcasket_Recon.label>
  <VFEP_Warcasket_Recon.description>Un armazón avanzado de ataúd de guerra con una protección ambiental mejorada y un peso reducido.\n\nEs la 5ta generación de los ataúdes de guerra, fue creado en periodo mucho más corto en comparación con las otras generaciones, siendo las mejoras pequeñas  especializaciones de su generación anterior. El Reconocimiento esta diseñado para moverse rápidamente a través de las líneas enemigas y yendo hacia el personal importante, como a los doctores, armeros, ingenieros y botánicos. Típicamente estaban equipados con un cuchillo para ataúd de guerra para eliminar a los guardias armados, y su lema era "ocupado de moverse o ocupado de morir".</VFEP_Warcasket_Recon.description>
  <VFEP_Warcasket_Recon.shortDescription>Un armazón avanzado de ataúd de guerra con una protección ambiental mejorada y un peso reducido.</VFEP_Warcasket_Recon.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Recon.label>hombreras reconocimiento de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Recon.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Recon.description>Unas hombreras con una protección ambiental mejorada y un peso estándar.\n\nEs la 5ta generación de los ataúdes de guerra, fue creado en periodo mucho más corto en comparación con las otras generaciones, siendo las mejoras pequeñas  especializaciones de su generación anterior. El Reconocimiento esta diseñado para moverse rápidamente a través de las líneas enemigas y yendo hacia el personal importante, como a los doctores, armeros, ingenieros y botánicos. Típicamente estaban equipados con un cuchillo para ataúd de guerra para eliminar a los guardias armados, y su lema era "ocupado de moverse o ocupado de morir".</VFEP_WarcasketShoulders_Recon.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Recon.shortDescription>Unas hombreras con una protección ambiental mejorada y un peso estándar.</VFEP_WarcasketShoulders_Recon.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Cataphract.label>ataúd de guerra catafracto</VFEP_Warcasket_Cataphract.label>
  <VFEP_Warcasket_Cataphract.description>Un armazón avanzado de ataúd de guerra con una protección superior y un peor peso.\n\nEs la 5ta generación de los ataúdes de guerra, fue creado en periodo mucho más corto en comparación con las otras generaciones, siendo las mejoras pequeñas  especializaciones de su generación anterior. El Catafracto fue diseñado para detener a la mayor cantidad de enemigos posible, atrayendo el fuego enemigo y dando fuego de supresión. Los pilotos de este traje sueles ser particularmente valientes y se solían desplegar con minigunes para ataúd de guerra, su lema es "No tengo tiempo para sangrar".</VFEP_Warcasket_Cataphract.description>
  <VFEP_Warcasket_Cataphract.shortDescription>Un armazón avanzado de ataúd de guerra con una protección superior y un peor peso.</VFEP_Warcasket_Cataphract.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.label>hombreras catafracto de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.description>Unas hombreras avanzadas con una protección superior y un peor peso.\n\nEs la 5ta generación de los ataúdes de guerra, fue creado en periodo mucho más corto en comparación con las otras generaciones, siendo las mejoras pequeñas  especializaciones de su generación anterior. El Catafracto fue diseñado para detener a la mayor cantidad de enemigos posible, atrayendo el fuego enemigo y dando fuego de supresión. Los pilotos de este traje sueles ser particularmente valientes y se solían desplegar con minigunes para ataúd de guerra, su lema es "No tengo tiempo para sangrar".</VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.shortDescription>Unas hombreras avanzadas con una protección superior y un peor peso.</VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Aerial.label>ataúd de guerra aerial</VFEP_Warcasket_Aerial.label>
  <VFEP_Warcasket_Aerial.description>Un armazón de ataúd de guerra especializado con una protección especializada y un peso estándar, fue diseñado aerodinámicamente y equipado con inyectores de propulsores de cohete.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Aerial se baso en el diseño Marine con mejoras en lugares claves, como un revestimiento más aerodinámico y unos propulsores adicionales en los hombros. El objetivo de los pilotos con estos trajes eran sobrevolar las líneas enemigas hasta llegar a su retaguardia o meterse entre sus filas para capturar a objetivos de máxima prioridad, dándoles el eslogan "muerte desde arriba".</VFEP_Warcasket_Aerial.description>
  <VFEP_Warcasket_Aerial.shortDescription>Un armazón de ataúd de guerra especializado con una protección especializada y un peso estándar, fue diseñado aerodinámicamente y equipado con inyectores de propulsores de cohete.</VFEP_Warcasket_Aerial.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.label>hombreras aerial de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.description>Hombreras especializadas con una protección superior y un peso reducido, diseñado aerodinámicamente y equipado con una propulsores de cohete con escapes.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Aerial se baso en el diseño Marine con mejoras en lugares claves, como un revestimiento más aerodinámico y unos propulsores adicionales en los hombros. El objetivo de los pilotos con estos trajes eran sobrevolar las líneas enemigas hasta llegar a su retaguardia o meterse entre sus filas para capturar a objetivos de máxima prioridad, dándoles el eslogan "muerte desde arriba".</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>salto</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>enfriamiento</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.shortDescription>Hombreras especializadas con una protección superior y un peso reducido, diseñado aerodinámicamente y equipado con una propulsores de cohete con escapes.</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Barrage.label>ataúd de guerra bombardero</VFEP_Warcasket_Barrage.label>
  <VFEP_Warcasket_Barrage.description>Un armazón especializado con una protección sin igual y un gran peso, posee unos pistones estabilizadores y penetradores en las piernas.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Bombardero añade una gran cantidad de adiciones a la serie Catafracto, como unas placas de armaduras más pesadas y la adición de plataformas de armas "obtenidas prestadas" de buques navales. Su objetivo es tener un gran poder de fuego mientras se ignora los disparos enemigos, su eslogan es "esquiva esto".</VFEP_Warcasket_Barrage.description>
  <VFEP_Warcasket_Barrage.shortDescription>Un armazón especializado con una protección sin igual y un gran peso, posee unos pistones estabilizadores y penetradores en las piernas.</VFEP_Warcasket_Barrage.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.label>hombreras bombardero de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.description>Unas hombreras especializadas con una protección sin igual y un gran peso, posee unos estabilizadores en los brazos y en los hombros monta unos lanzagranadas.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Bombardero añade una gran cantidad de adiciones a la serie Catafracto, como unas placas de armaduras más pesadas y la adición de plataformas de armas "obtenidas prestadas" de buques navales. Su objetivo es tener un gran poder de fuego mientras se ignora los disparos enemigos, su eslogan es "esquiva esto".</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>granada</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>enfriamiento</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.shortDescription>Unas hombreras especializadas con una protección sin igual y un gran peso, posee unos estabilizadores en los brazos y en los hombros monta unos lanzagranadas.</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.shortDescription>
  <VFEP_Proj_GrenadierGrenade.label>granada de fragmentación</VFEP_Proj_GrenadierGrenade.label>
  <VFEP_Warcasket_Hazard.label>ataúd de guerra hazard</VFEP_Warcasket_Hazard.label>
  <VFEP_Warcasket_Hazard.description>Un armazón especializado de ataúd de guerra con una protección ambiental sin igual y un peso estándar, equipado con un material ignifugo.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Hazard es uno de los primeros diseños de la 7ta generación de ataúdes de guerra, y con un diseño para enfocado en una utilidad. El piloto puede andar cómodamente entre un infierno abrasador y en lugares con una radiación masiva, ya sea hurgando en los restos después de las batallas o yendo a sobrecargar el reactor de una nave. Irónicamente, la frase favorita de sus pilotos es "Amo el olor del napalm, huele a dinero".</VFEP_Warcasket_Hazard.description>
  <VFEP_Warcasket_Hazard.shortDescription>Un armazón especializado de ataúd de guerra con una protección ambiental sin igual y un peso estándar, equipado con un material ignifugo.</VFEP_Warcasket_Hazard.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.label>hombreras hazard de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.description>Unas hombreras especializadas con una protección ambiental sin igual y un peso estándar, hecho con materiales ignifugo.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Hazard es uno de los primeros diseños de la 7ta generación de ataúdes de guerra, y con un diseño para enfocado en una utilidad. El piloto puede andar cómodamente entre un infierno abrasador y en lugares con una radiación masiva, ya sea hurgando en los restos después de las batallas o yendo a sobrecargar el reactor de una nave. Irónicamente, la frase favorita de sus pilotos es "Amo el olor del napalm, huele a dinero".</VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.shortDescription>Unas hombreras especializadas con una protección ambiental sin igual y un peso estándar, hecho con materiales ignifugo.</VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Shock.label>ataúd de guerra shock</VFEP_Warcasket_Shock.label>
  <VFEP_Warcasket_Shock.description>Un armazón especializado de ataúd de guerra con una protección superior y un alto peso, esta equipado con mitigadores de impacto y gran propulsor en la espalda.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Shock difiere de la serie Aerial que no salta para entrar en combate rápidamente, fueron creados con el objetivo de desplegarse en la orbita y caer en el medio de las bases enemigas. Estaban típicamente armados con una espada para ataúd de guerra, son excelentes en el combate cuerpo a cuerpo y se benefician del fuego aliado enemigo. Usualmente su grito de guerra era "ustedes están atrapado conmigo".</VFEP_Warcasket_Shock.description>
  <VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>salto</VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>enfriamiento</VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_Warcasket_Shock.shortDescription>Un armazón especializado de ataúd de guerra con una protección superior y un alto peso, esta equipado con mitigadores de impacto y gran propulsor en la espalda.</VFEP_Warcasket_Shock.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Shock.label>hombreras shock de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Shock.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Shock.description>Unas hombreras especializadas con una protección superior y un peso estándar, tiene integrado computadoras que ayudar al usuario durante el cuerpo a cuerpo, tanto con la precisión como la esquiva.\n\nEs la 7ta generación de los ataúdes de guerra creada después de ver las decepcionantes mejoras de sus antecesores, enfocándose en diseños que si bien son intercambiables, funcionan mejor en conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, debido a que este empezó a hacer más frecuente durante los saqueos. Cada pieza posee una función única que entran en sinergia con las otras partes de la misma serie, convirtiéndolas en una clase verdaderamente separada de las unidades blindadas móviles.\n\nLa serie Shock difiere de la serie Aerial que no salta para entrar en combate rápidamente, fueron creados con el objetivo de desplegarse en la orbita y caer en el medio de las bases enemigas. Estaban típicamente armados con una espada para ataúd de guerra, son excelentes en el combate cuerpo a cuerpo y se benefician del fuego aliado enemigo. Usualmente su grito de guerra era "ustedes están atrapado conmigo".</VFEP_WarcasketShoulders_Shock.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Shock.shortDescription>Unas hombreras especializadas con una protección superior y un peso estándar, tiene integrado computadoras que ayudar al usuario durante el cuerpo a cuerpo, tanto con la precisión como la esquiva.</VFEP_WarcasketShoulders_Shock.shortDescription>
  <VFEP_Apparel_Privateer.label>armadura corsaria</VFEP_Apparel_Privateer.label>
  <VFEP_Apparel_Privateer.description>Una variante de la armadura marine que integra un gancho en su hombro. Esta armadura es ligeramente menos blindada que la armadura marine normal. El lanzador no requiere munición, pero necesita algo de tiempo entre disparo y disparo.\nLos corsarios usualmente se especializaban en entrar y salir rápidamente de las situaciones difíciles. El gancho se conecta a las paredes y a la roca y permite al usuario moverse rápidamente hasta su localización.</VFEP_Apparel_Privateer.description>
  <VFEP_Apparel_Rumsuit.label>traje de ron</VFEP_Apparel_Rumsuit.label>
  <VFEP_Apparel_Rumsuit.description>Un traje grande y voluminoso que cuando se lleva puesto de forma pasiva produce Ron cada 10 días, no es muy placentero de llevar sientes como si llevaras la ropa mojada debido a la excesiva sudoración.\n\nEl traje incluye varios filtros de alta eficiencia, filamentos de transporte de calor y precipitadores de sal. La orina y las heces se procesan en un modulo ubicado en los muslos con tubos que conectan a diferentes tanques. Reprocesa y destila los fluidos corporales en un alcohol a través de un generador de pasta nutritiva modificado que ira llenando todos los almacenes hasta que se puedan retirar.\n\nRemover el traje causara que los líquidos acumulados se evaporen, además se tarda bastante tiempo en ajustar el traje al cuerpo. Debido al diseño solo se puede usar con una ropa interior y no posee cobertura en la cabeza, pero con el propósito de poder usar protección en la cabeza.</VFEP_Apparel_Rumsuit.description>
  <VFEP_Warcasket_Siegebreaker.label>ataúd de guerra siegebreaker</VFEP_Warcasket_Siegebreaker.label>
  <VFEP_Warcasket_Siegebreaker.description>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial, con una protección estándar, posee unos capacitores de escudo mejorados, aumentando la durabilidad.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Siegebraker posee un fuerte escudo personal a disparos, mejorando la supervivencia en el campo de batalla, con mejoras en los capacitores o conductos de carga. Al ser una mejora bastante simple, la serie fue producida en masa para desplegar una gran cantidad de poder de fuego y a la vez brindar una excelente protección al moverse libremente para flanquear al enemigo.</VFEP_Warcasket_Siegebreaker.description>
  <VFEP_Warcasket_Siegebreaker.shortDescription>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial, con una protección estándar, posee unos capacitores de escudo mejorados, aumentando la durabilidad.</VFEP_Warcasket_Siegebreaker.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.label>hombreras siegebreaker de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.description>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una protección estándar, posee unos conductos eléctricos mejorados que incrementan el ratio de recarga del escudo.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Siegebraker posee un fuerte escudo personal a disparos, mejorando la supervivencia en el campo de batalla, con mejoras en los capacitores o conductos de carga. Al ser una mejora bastante simple, la serie fue producida en masa para desplegar una gran cantidad de poder de fuego y a la vez brindar una excelente protección al moverse libremente para flanquear al enemigo.</VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.shortDescription>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una protección estándar, posee unos conductos eléctricos mejorados que incrementan el ratio de recarga del escudo.</VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Guardian.label>ataúd de guerra guardian</VFEP_Warcasket_Guardian.label>
  <VFEP_Warcasket_Guardian.description>Un armazón de ataúd de guerra de tecnología espacial con un sistema de absorción de impacto mejorado con un poderoso escudo protector para apoyar a sus aliados.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Guardian ofrece una gran protección contra la penetración, y posee una escudo móvil reutilizable para cubrir a sus aliados cercanos. Debido a esto, la serie es bastante inútil cuando trabaja solo o contra objetivos simples, pero sobresale cuando lucha junto a un gran equipo con armas de un solo uso.</VFEP_Warcasket_Guardian.description>
  <VFEP_Warcasket_Guardian.shortDescription>Un armazón de ataúd de guerra de tecnología espacial con un sistema de absorción de impacto mejorado con un poderoso escudo protector para apoyar a sus aliados.</VFEP_Warcasket_Guardian.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.label>hombreras guardian de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.description>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con un sistema de absorción de impacto mejorad, equipado con módulos magnéticos pesados que ocasionalmente mitigan totalmente un impacto.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Guardian ofrece una gran protección contra la penetración, y posee una escudo móvil reutilizable para cubrir a sus aliados cercanos. Debido a esto, la serie es bastante inútil cuando trabaja solo o contra objetivos simples, pero sobresale cuando lucha junto a un gran equipo con armas de un solo uso.</VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.shortDescription>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con un sistema de absorción de impacto mejorad, equipado con módulos magnéticos pesados que ocasionalmente mitigan totalmente un impacto.</VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Controller.label>ataúd de guerra controlador</VFEP_Warcasket_Controller.label>
  <VFEP_Warcasket_Controller.description>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial, con una protección estándar, equipado con controladores y módulos de despliegue de drones de combate.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Controlador lleva consigo un sistema computacional que mantiene a drones IA semi-semiautonomos. Si bien el núcleo de energía no podría soportar también un módulo de fabricación, esto aún permite que esta serie despliegue una breve oleada de potencia de fuego para abrumar al enemigo, igualar las probabilidades u ofrecer suficiente tiempo de distracción para reubicarse en una posición más ventajosa. Los Controladores funcionan muy bien en ubicaciones defensivas que pueden permitirse el lujo de reabastecerlos con componentes avanzados.</VFEP_Warcasket_Controller.description>
  <VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>desplegar drone</VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>enfriamiento</VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_Warcasket_Controller.shortDescription>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial, con una protección estándar, equipado con controladores y módulos de despliegue de drones de combate.</VFEP_Warcasket_Controller.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.label>hombreras controlador de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.description>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una protección estándar, equipado con un modulo de despliegue de mina araña independiente.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Controlador lleva consigo un sistema computacional que mantiene a drones IA semi-semiautonomos. Si bien el núcleo de energía no podría soportar también un módulo de fabricación, esto aún permite que esta serie despliegue una breve oleada de potencia de fuego para abrumar al enemigo, igualar las probabilidades u ofrecer suficiente tiempo de distracción para reubicarse en una posición más ventajosa. Los Controladores funcionan muy bien en ubicaciones defensivas que pueden permitirse el lujo de reabastecerlos con componentes avanzados.</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>desplegar mina araña</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>enfriamiento</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.shortDescription>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una protección estándar, equipado con un modulo de despliegue de mina araña independiente.</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.shortDescription>
  <VFEP_SpidermineProjectile.label>proyectil</VFEP_SpidermineProjectile.label>
  <VFEP_Warcasket_Sarcophagus.label>ataúd de guerra sarcófago</VFEP_Warcasket_Sarcophagus.label>
  <VFEP_Warcasket_Sarcophagus.description>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial con una protección estándar, equipado con sistemas biónicos que reemplaza la filtración y bombeo sanguíneo, metabolismo y las funciones de movimiento del usuario.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Sarcófago es un asunto extremadamente delicado que provocó numerosos debates y disturbios en torno a su uso. Esto se debe a que puede mantener al piloto funcional incluso mucho después de que debería haber muerto, por lo que se ha utilizado no solo con veteranos sino también con prisioneros, lisiados y sirvientes contratados a quienes se les ha negado su derecho a morir. Generalmente, una vez que alguien ha sido integrado en esta serie de armaduras, permanece dentro hasta que esta sea completamente destruida.</VFEP_Warcasket_Sarcophagus.description>
  <VFEP_Warcasket_Sarcophagus.shortDescription>Un armazón de ataúd de guerra de tecnología espacial con una protección estándar, equipado con sistemas biónicos que reemplaza la filtración y bombeo sanguíneo, metabolismo y las funciones de movimiento del usuario.</VFEP_Warcasket_Sarcophagus.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.label>hombreras sarcófago de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.description>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una protección estándar, integra unos sistemas biónicos que reemplazan las funciones de manipulación del piloto.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Sarcófago es un asunto extremadamente delicado que provocó numerosos debates y disturbios en torno a su uso. Esto se debe a que puede mantener al piloto funcional incluso mucho después de que debería haber muerto, por lo que se ha utilizado no solo con veteranos sino también con prisioneros, lisiados y sirvientes contratados a quienes se les ha negado su derecho a morir. Generalmente, una vez que alguien ha sido integrado en esta serie de armaduras, permanece dentro hasta que esta sea completamente destruida.</VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.shortDescription>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una protección estándar, integra unos sistemas biónicos que reemplazan las funciones de manipulación del piloto.</VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Brute.label>ataúd de guerra bruto</VFEP_Warcasket_Brute.label>
  <VFEP_Warcasket_Brute.description>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial, tiene una dispersión de impacto mejorado, equipado con un poderoso y sobredimensionado capacitor que alimenta el escudo personal.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Bruto esta equipada con un de los módulos de escudos más avanzados posible, el cual posee una gran cantidad de capacitores. Su escudo impide al usuario usar armas a distancias, pero adicionalmente bloquea los ataques cuerpo a cuerpo como los de a distancia. La gran cantidad de capacitores, hace que la recarga del escudo sea particularmente lenta. Como tal, un Bruto debería entrar en combate cuerpo a cuerpo y matar todo de una vez, incluso detonar sus escudos si no se pone en peligro inmediato.</VFEP_Warcasket_Brute.description>
  <VFEP_Warcasket_Brute.shortDescription>Un armazón especializado de ataúd de guerra de tecnología espacial, tiene una dispersión de impacto mejorado, equipado con un poderoso y sobredimensionado capacitor que alimenta el escudo personal.</VFEP_Warcasket_Brute.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Brute.label>hombreras bruto de ataúd de guerra</VFEP_WarcasketShoulders_Brute.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Brute.description>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una dispersión de impacto mejorada, equipado con bancos de condensadores adicionales y módulos de asistencia cuerpo a cuerpo.\n\nLa 10ma generación de los ataúdes de guerra fueron adaptadas con las creaciones capturadas de los piratas, una división de investigación del gobierno militar las mejoro con un diseño avanzados de servoarmaduras. El acceso a una gran cantidad de recursos de alta calidad y con el objetivo de equipar estos trajes a veteranos que sin estos no podían combatir, significó que el programa desarrollara verdaderos acorazados de una sola persona. La versatilidad de las armaduras fue mejorada, reduciendo las restricciones al combinar diferentes partes de series, inclusive de otras generaciones.\n\nLa serie Bruto esta equipada con un de los módulos de escudos más avanzados posible, el cual posee una gran cantidad de capacitores. Su escudo impide al usuario usar armas a distancias, pero adicionalmente bloquea los ataques cuerpo a cuerpo como los de a distancia. La gran cantidad de capacitores, hace que la recarga del escudo sea particularmente lenta. Como tal, un Bruto debería entrar en combate cuerpo a cuerpo y matar todo de una vez, incluso detonar sus escudos si no se pone en peligro inmediato.</VFEP_WarcasketShoulders_Brute.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Brute.shortDescription>Unas hombreras especializadas de tecnología espacial con una dispersión de impacto mejorada, equipado con bancos de condensadores adicionales y módulos de asistencia cuerpo a cuerpo.</VFEP_WarcasketShoulders_Brute.shortDescription>
  <VFEP_Ship_Black.label>nave (entrando)</VFEP_Ship_Black.label>
  <VFEP_Ship_Green.label>nave (entrando)</VFEP_Ship_Green.label>
  <VFEP_Ship_Orange.label>nave (entrando)</VFEP_Ship_Orange.label>
  <VFEP_Ship_Red.label>nave (entrando)</VFEP_Ship_Red.label>
  <VFEP_SideDropPod.label>cápsula de descenso (entrando)</VFEP_SideDropPod.label>
  <VFEP_IShipChunkDebris.label>trozo de nave (entrando)</VFEP_IShipChunkDebris.label>
  <VFEP_IShipChunkBattery.label>trozo de batería de nave (entrando)</VFEP_IShipChunkBattery.label>
  <VFEP_IShipChunkCryptosleepCasket.label>trozo de capsula de criptosueño de nave (entrando)</VFEP_IShipChunkCryptosleepCasket.label>
  <VFEP_IShipChunkVolatileEngine.label>trozo de motor volátil de nave (entrando)</VFEP_IShipChunkVolatileEngine.label>
  <VFEP_IShipChunkFuelTank.label>trozo de tanque de combustible de nave (entrando)</VFEP_IShipChunkFuelTank.label>
  <VFEP_IShipChunkGauntletTurret.label>trozo de torreta de nave gauntlet (entrando)</VFEP_IShipChunkGauntletTurret.label>
  <VFEP_IShipChunkReactor.label>trozo de reactor de nave (entrando)</VFEP_IShipChunkReactor.label>
  <VFEP_IShipMedicalCrate.label>trozo de nave de caja medica (entrando)</VFEP_IShipMedicalCrate.label>
  <VFEP_IShipNutrientPasteCrate.label>trozo de nave de caja de pasta nutritiva (entrando)</VFEP_IShipNutrientPasteCrate.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.label>cuchillo de combate para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.description>Una versión aumentada del cuchillo de combate, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Aún se le llama cuchillo debido a su comparación con el tamaño del ataúd de guerra, pero es capaz de partir a un hombre a la mitad y mide igual que estos. Es el arma preferido por los ataúdes de guerra rápidos y que prefieren priorizar a los objetivos aislados y con poca armadura.</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.description>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.tools.point.label>mango</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.tools.point.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.tools.blade.label>hoja</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_CombatKnife.tools.blade.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.label>espada para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.description>Es un arma cuerpo a cuerpo única, hecho exclusivamente para ataúdes de guerra. Al combinar su gran peso y su poder de corte lo hace un arma sin igual. Si bien fue diseñado para usarse contra otros ataúdes de guerra, funciona igual de bien contra objetivos más pequeños que normalmente se considerarían blindados.</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.description>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.tools.point.label>mango</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.tools.point.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.tools.blade.label>hoja</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_Broadsword.tools.blade.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.label>martillo de gravedad para ataúdes de guerra</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.description>Una pieza monumental de tecnología antipersonal que sólo puede ser utilizada adecuadamente por los ataúdes de guerra de gran tamaño. Prácticamente es un bloque de motor instalado en el extremo del actuador de la extremidad de un meca, equipado con múltiples placas neumáticas que cubren generadores repulsores en miniatura diseñados para el control de disturbios. En términos sencillos, un golpe en la cabeza lanzará al objetivo hacia atrás varios metros.</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.description>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.tools.head.label>cabeza</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.tools.head.label>
  <VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.tools.handle.label>mango</VFEP_WarcasketMeleeWeapon_GravityHammer.tools.handle.label>
  <VFEPGun_MiniBlaster.label>mini-desintegrador</VFEPGun_MiniBlaster.label>
  <VFEPGun_MiniBlaster.description>Una simple arma automática creada para ser montada en un drone de combate.</VFEPGun_MiniBlaster.description>
  <VFEPGun_MiniBlaster.tools.barrel.label>cañón</VFEPGun_MiniBlaster.tools.barrel.label>
  <VFEPGun_MiniBlaster.verbs.Verb_Shoot.label>mini-desintegrador</VFEPGun_MiniBlaster.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Autorifle.label>fusil automático para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_Autorifle.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Autorifle.description>Una versión portable del Cañón Automático diseñado para ser usados por un ataúd de guerra. Su corto cañón hacen que tengan un menor rango, menor penetración y daño en comparación a su versión de torreta. Sin embargo es muy capaz en el combate CQB (entorno cerrado), lo que compensa su ligera pérdida de precisión a distancias mayores.</VFEP_WarcasketGun_Autorifle.description>
  <VFEP_WarcasketGun_Autorifle.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_Autorifle.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Autorifle.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_Autorifle.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Autorifle.verbs.Verb_Shoot.label>fusil automático para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_Autorifle.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_WarcasketAutorifle.label>bala de fusil automático para ataúd de guerra</VFEP_Bullet_WarcasketAutorifle.label>
  <VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.label>fusil de balas de uranio para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.label>
  <VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.description>Una versión portable del cañón de balas de uranio diseñado para ser usados por un ataúd de guerra. Su corto cañón hacen que tengan una peor penetración, retroceso y daño en comparación con su versión de torreta. Sin embargo, carece del requisito de alcance mínimo gracias su operador humano y tiene un mejor rendimiento a un rango medio.</VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.description>
  <VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.verbs.Verb_Shoot.label>fusil de balas de uranio para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_UraniumSlugRifle.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_WarcasketUraniumSlugRifle.label>balas de uranio</VFEP_Bullet_WarcasketUraniumSlugRifle.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.label>lanza-postas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.description>Una versión aumentada de la escopeta de bombeo diseñado para ser usados por un ataúd de guerra. Cada cartucho contiene 4 perdigones mucho más grande que las postas de una escopeta regular, dándole un mayor rango y penetración de blindaje, además de un mayor daño. Su retroceso es totalmente insano, incluso para el sistema anti-retroceso de los ataúdes de guerra.</VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.description>
  <VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.verbs.Verb_Shoot.label>lanza-postas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_Slugthrower.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_WarcasketSlugthrower.label>postas de lanza-postas para ataúd de guerra</VFEP_Bullet_WarcasketSlugthrower.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Minigun.label>minigun para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_Minigun.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Minigun.description>Una versión aumentada de la minigun, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Utiliza balas de gran calibre que no se fabrican en masa debido a la gran cantidad de balas que se deben fabricar. Por esto posee una menor tasa de fuego y penetración de armadura, pero no importa, nadie quiere recibir una gran cantidad de esta dakka.</VFEP_WarcasketGun_Minigun.description>
  <VFEP_WarcasketGun_Minigun.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_Minigun.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Minigun.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_Minigun.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_Minigun.verbs.Verb_Shoot.label>minigun para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_Minigun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_WarcasketMinigun.label>bala de minigun para ataúd de guerra</VFEP_Bullet_WarcasketMinigun.label>
  <VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.label>lanza granadas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.label>
  <VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.description>Una versión aumentada del lanza granada, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Al ser una mejora, dispara en ráfagas de 3 y se benefician del sistema de retroceso, teniendo una mejor cadencia de disparo y rango. Sin embargo, como todos los lanzadores, tienen un peor radio de precisión comparado con su versión normal.</VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.description>
  <VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>lanza granadas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_GrenadeLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.label>lanzafuego pesado para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.description>Una versión aumentada del lanzafuego pesado, diseñada para ser usada por un ataúd de guerra. Gracias a sus dos cañones y a su disipador de calor más grande, puede disparar dos hileras de fuego, a la vez que reduce su tiempo antes de sobrecalentarse.</VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.description>
  <VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.verbs.Verb_Shoot.label>lanzafuego pesado para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_HeavyFlamer.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VWE_Bullet_WarcasketHeavyFlamer.label>disparo de lanzafuego pesado para ataúd de guerra</VWE_Bullet_WarcasketHeavyFlamer.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.label>lanza de cargas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.description>El terror de los campos de batalla, la lanza cargada recibió mejoras masivas para ser usada por ataúdes de guerra. Su fuente de energía considerablemente más poderosa le otorga un poder de frenado superior, capaz de disparar múltiples proyectiles más grandes a una mayor distancia con mayor precisión y penetración.</VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.description>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.verbs.Verb_Shoot.label>lanza de cargas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_ChargeLance.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_WarcasketChargeLance.label>disparo de lanza de cargas para ataúd de guerra</VFEP_Bullet_WarcasketChargeLance.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.label>cañón de mano para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.description>Esencialmente es un mortero de mano que dispara obuses explosivos en arco, capaz de sortear las fortificaciones enemigas. Fabricado por quienes buscaban combinar el antiguo combate naval con la tecnología moderna. La precisión es abismal, y su fabricador integrado le permite disparar fuego de artillería sin necesidad de reabastecer.</VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.description>
  <VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.verbs.Verb_Shoot.label>cañón de mano para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_HandheldCannon.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_HandheldCannonCannonball.label>bala de cañón</VFEP_Bullet_HandheldCannonCannonball.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.label>rifle de cargas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.description>Esencialmente es una versión aumentada de una minigun de cargas, diseñada para ser usada por ataúdes de guerra. Si bien dispara una menor cantidad de proyectiles por ráfaga, la munición ha sido mejorada con cargas explosivas. Diseñados como un arma de apoyo que destruye completamente la cobertura de los pequeños desafortunados del lado receptor.</VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.description>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.tools.stock.label>empuñadura</VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.tools.stock.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.tools.barrel.label>cañón</VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.tools.barrel.label>
  <VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.verbs.Verb_Shoot.label>rifle de cargas para ataúd de guerra</VFEP_WarcasketGun_ChargeBlaster.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEP_Bullet_WarcasketChargeBlaster.label>disparo de rifle de cargas para ataúd de guerra</VFEP_Bullet_WarcasketChargeBlaster.label>
  <VFEP_Mech_Wardrone.label>drone de combate</VFEP_Mech_Wardrone.label>
  <VFEP_Mech_Wardrone.description>Un drone de combate volador semi-autónomo con una funcionalidad limitada en combate. Equipa una torreta semi-automática liviana debido a su absorción de retroceso limitado e incorpora un modulo de auto-destrucción que previene que el enemigo lo capture a la vez que se defiende de atacantes cuerpo a cuerpo.</VFEP_Mech_Wardrone.description>
  <VFEP_Mech_Wardrone.comps.CompKillAfterDelay.countdownLabel>Explota en</VFEP_Mech_Wardrone.comps.CompKillAfterDelay.countdownLabel>
  <VFEP_Mech_Wardrone.tools.turret.label>torreta</VFEP_Mech_Wardrone.tools.turret.label>
  <VFEP_Mech_Spidermine.label>mina araña</VFEP_Mech_Spidermine.label>
  <VFEP_Mech_Spidermine.description>Un drone de combate semiautónomo con un buscador de pasos. Esta equipado con un modulo de auto-destrucción y buscador de pasos, diseñado para soltar cargas y luego buscar objetivos enemigos. Si no se pueden localizar enemigos cerca, detonará inmediatamente para evitar futuros accidentes.</VFEP_Mech_Spidermine.description>
  <VFEP_Mech_Spidermine.tools.frame.label>armazón</VFEP_Mech_Spidermine.tools.frame.label>
</LanguageData>